# Purple Pen localization file
# Copyright (C) 2008
# This file is distributed under the same license as the Purple Pen package.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Purple Pen 3.5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: peter@golde.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-03 16:48-07:00\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator:  FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: AboutForm.resx, copyrightLabel.Text
msgid "Copyright © by Peter Golde"
msgstr "版權為  Peter Golde 所有"

#: AboutForm.resx, freeLabel.Text
msgid "Purple Pen is free software and may be copied and shared."
msgstr "Purple Pen 是自由軟體，可以複製與分享。"

#: AboutForm.resx, disclaimerLabel.Text
msgid "THIS SOFTWARE IS PROVIDED BY THE COPYRIGHT HOLDERS AND "
"CONTRIBUTORS \"AS IS\" AND ANY EXPRESS OR IMPLIED "
"WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED "
"WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR "
"PURPOSE ARE DISCLAIMED."
msgstr "此軟體的版權所有者和貢獻者以“原樣”提供此軟體，不提供任何可預期或未知的產品保證，也包含，但不限於，針對特定目的之適合性"
"和適用性而無法預知的產品保證。"

#: AboutForm.resx, okButton.Text
#: InitialScreen.resx, okButton.Text
#: LicenseForm.resx, okButton.Text
#: MissingFonts.resx, okButton.Text
#: OkCancelDialog.resx, okButton.Text
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: AboutForm.resx, creditsButton.Text
msgid "Credits"
msgstr "致謝"

#: AboutForm.resx, licenseButton.Text
msgid "View Full License"
msgstr "檢視完整的授權內容"

#: AboutForm.resx, $this.Text
msgid "About Purple Pen"
msgstr "關於 Purple Pen 軟體"

#: AddCourse.resx, firstControlLabel.Text
msgid "First control number:"
msgstr "第一個檢查點的序號"

#: AddCourse.resx, descriptionAppearanceLabel.Text
#: AllControlsProperties.resx, descriptionAppearanceLabel.Text
msgid "Description appearance:"
msgstr "說明內容表示方式"

#: AddCourse.resx, mapScaleLabel.Text
#: AllControlsProperties.resx, printingScaleLabel.Text
msgid "Map printing scale:"
msgstr "地圖列印比例尺"

#: AddCourse.resx, descKindCombo.Items
#: AllControlsProperties.resx, descKindCombo.Items
#: PrintDescriptions.resx, descriptionKindCombo.Items1
msgid "Symbols"
msgstr "符號"

#: AddCourse.resx, descKindCombo.Items1
#: AllControlsProperties.resx, descKindCombo.Items1
#: ChangeText.resx, groupBox3.Text
#: EnterSymbolText.resx, textColumn.HeaderText
#: MainFrame.resx, addTextMenu.Text
#: MainFrame.resx, textToolStripMenuItem.Text
#: PrintDescriptions.resx, descriptionKindCombo.Items2
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Text
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: AddCourse.resx, descKindCombo.Items2
#: AllControlsProperties.resx, descKindCombo.Items2
msgid "Symbols and text"
msgstr "符號與文字"

#: AddCourse.resx, labelKindLabel.Text
msgid "Control circle labels:"
msgstr "檢查點圓圈的標示"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items
msgid "Sequence number (3)"
msgstr "只標示序號 (6)"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items1
msgid "Control code (145)"
msgstr "只標示編號 (42)"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items2
msgid "Sequence and code (3-145)"
msgstr "標示序號和編號 (6-42)"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items3
msgid "Sequence and score (3(30))"
msgstr "標示序號和積分值 (6(100))"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items4
msgid "Code and score (145(30))"
msgstr "標示編號和積分值 (42(100))"

#: AddCourse.resx, labelKindCombo.Items5
msgid "Score (30)"
msgstr "積分式(30)"

#: AddCourse.resx, scoreColumnLabel.Text
msgid "Show points in:"
msgstr "積分值顯示在:"

#: AddCourse.resx, scoreColumnCombo.Items
msgid "Column A"
msgstr "A欄"

#: AddCourse.resx, scoreColumnCombo.Items1
msgid "Column B"
msgstr "B欄"

#: AddCourse.resx, scoreColumnCombo.Items2
msgid "Column H"
msgstr "H欄"

#: AddCourse.resx, scoreColumnCombo.Items3
msgid "(do not display)"
msgstr "(不顯示)"

#: AddCourse.resx, groupBox1.Text
#: AllControlsProperties.resx, appearanceGroupBox.Text
#: ChangeText.resx, groupBox1.Text
#: CreatePdfCourses.resx, groupBoxAppearance.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, groupBox2.Text
#: PrintCourses.resx, groupBoxAppearance.Text
#: PrintDescriptions.resx, layoutGroup.Text
#: PrintPunches.resx, layoutGroup.Text
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: AddCourse.resx, oneToPrefixLabel.Text
#: AllControlsProperties.resx, oneToPrefix.Text
msgid "1 : "
msgstr "1 : "

#: AddCourse.resx, secondaryTitleGroup.Text
msgid "Class list / Secondary title"
msgstr "組別列表/次要標題"

#: AddCourse.resx, secondaryTitleDescription.Text
msgid "The following (optional) text will appear on the second "
"line of the control description sheet:"
msgstr "以下文字（選填）將出現在檢查點說明表的第二列："

#: AddCourse.resx, lengthLabel.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, Length
msgid "Length:"
msgstr "賽程長度"

#: AddCourse.resx, climbLabel.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, Climb
msgid "Climb:"
msgstr "賽程爬高"

#: AddCourse.resx, courseTypeLabel.Text
msgid "Course type:"
msgstr "賽程類型"

#: AddCourse.resx, courseNameLabel.Text
msgid "Course name:"
msgstr "賽程名稱"

#: AddCourse.resx, courseKindCombo.Items
msgid "Normal Course"
msgstr "一般賽程"

#: AddCourse.resx, courseKindCombo.Items1
msgid "Score Course"
msgstr "積分賽"

#: AddCourse.resx, metersSuffix.Text
msgid "meters"
msgstr "公尺"

#: AddCourse.resx, kmSuffix.Text
msgid "km"
msgstr "公里"

#: AddCourse.resx, $this.Text
#: CommandNameText.resx, NewCourse
msgid "New Course"
msgstr "新增賽程"

#: AddForkDialog.resx, labelWhichType.Text
msgid "What type of variation would you like to add?"
msgstr "你想要增加什麼類型的分散變化？"

#: AddForkDialog.resx, radioButtonFork.Text
msgid "Fork"
msgstr "分叉"

#: AddForkDialog.resx, radioButtonLoop.Text
msgid "Loop"
msgstr "賽環"

#: AddForkDialog.resx, labelNumberBranches.Text
msgid "Number of branches:"
msgstr "賽段分支的數量："

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items
msgid "2"
msgstr "2"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items1
msgid "3"
msgstr "3"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items2
msgid "4"
msgstr "4"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items3
msgid "5"
msgstr "5"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items4
msgid "6"
msgstr "6"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items5
msgid "7"
msgstr "7"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items6
msgid "8"
msgstr "8"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items7
msgid "9"
msgstr "9"

#: AddForkDialog.resx, comboBoxNumberBranches.Items8
msgid "10"
msgstr "10"

#: AddForkDialog.resx, labelNumberLoops.Text
msgid "Number of loops:"
msgstr "賽環的數量"

#: AddForkDialog.resx, labelSummary.Text
msgid "The loop control will be visited 4 times. There are 24 "
"different ways through the loops."
msgstr "此賽環檢查點將被到訪4次。會有24種不同的方式通過此賽環。"

#: AddForkDialog.resx, $this.Text
#: CommandNameText.resx, AddVariation
#: MainFrame.resx, addVariationToolStripButton.Text
msgid "Add Variation"
msgstr "增加分散變化"

#: AddTextLine.resx, textLineLabel.Text
msgid "Enter text to place on separate line of control "
"descriptions:"
msgstr "在單獨的檢查點說明列中輸入文字："

#: AddTextLine.resx, coursesLabel.Text
msgid "Courses:"
msgstr "賽程:"

#: AddTextLine.resx, positionLabel.Text
msgid "Position:"
msgstr "位置："

#: AddTextLine.resx, comboBoxPosition.Items
msgid "Above {0}"
msgstr "在編號{0}的上一列"

#: AddTextLine.resx, comboBoxPosition.Items1
msgid "Below {0}"
msgstr "在編號{0}的下一列"

#: AddTextLine.resx, comboBoxCourses.Items
msgid "This course only"
msgstr "只有在這個賽程"

#: AddTextLine.resx, comboBoxCourses.Items1
msgid "All courses with {0}"
msgstr "有編號{0}的所有賽程"

#: AddTextLine.resx, $this.Text
#: CommandNameText.resx, AddTextLine
msgid "Add Text Line"
msgstr "增加文字說明列"

#: AllControlsProperties.resx, allControlsPropertiesLabel.Text
msgid "These settings control how the map and descriptions for "
"All Controls are printed."
msgstr "這些設定是控制此地圖與所有檢查點之說明如何被列印輸出。"

#: AllControlsProperties.resx, $this.Text
msgid "All Controls Properties"
msgstr "所有檢查點的設定調整"

#: AutoNumbering.resx, disallowInvertibleCheckBox.Text
#: NewEventNumbering.resx, disallowInvertibleCheckBox.Text
msgid "Disallow codes that could be read upside-down (e.g., "
"\"68\"/\"89\")"
msgstr "不允許會上下顛倒閱讀的編號 (如68或89)"

#: AutoNumbering.resx, renumberExistingRadioButton.Text
msgid "Renumber existing controls also"
msgstr "既有的檢查點也重新編號"

#: AutoNumbering.resx, newControlsOnlyRadioButton.Text
msgid "Apply these settings to newly created controls only"
msgstr "這些設定只應用在新建立檢查點上"

#: AutoNumbering.resx, existingControlsGroupBox.Text
msgid "Existing Controls"
msgstr "既有的檢查點"

#: AutoNumbering.resx, automaticNumberingLabel.Text
msgid "Newly created controls are automatically numbered "
"according to the following settings."
msgstr "新建立的檢查點將根據以下設定自動編號。"

#: AutoNumbering.resx, startingCodeLabel.Text
#: NewEventNumbering.resx, startingCodeLabel.Text
msgid "Starting code:"
msgstr "起始編號"

#: AutoNumbering.resx, $this.Text
#: CommandNameText.resx, AutoNumbering
msgid "Automatic Numbering"
msgstr "自動編號"

#: ChangeAllCodes.resx, OldCode.HeaderText
msgid "Original Code"
msgstr "原本的編號"

#: ChangeAllCodes.resx, NewCode.HeaderText
msgid "New Code"
msgstr "新的編號"

#: ChangeAllCodes.resx, changeControlCodesLabel.Text
msgid "To change the code for one or more controls,click in the "
"\"New Code\" column and enter the new code. "
msgstr "要更改一個或多個檢查點的編號，請用滑鼠左鍵點擊“新編號”欄位一次，然後輸入新編號。 "

#: ChangeAllCodes.resx, $this.Text
msgid "Change Control Codes"
msgstr "變更檢查點編號"

#: ChangeCourseOrder.resx, moveDownButton.Text
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: ChangeCourseOrder.resx, courseOrderLabel.Text
msgid "Use the \"Move Up\" and \"Move Down\" buttons to change the "
"order that courses are listed in the user interface, "
"reports, and printing."
msgstr "使用\"上移\"和\"下移\"按鍵，變更賽程在使用者介面、整體報告或列印文件中的順序。"

#: ChangeCourseOrder.resx, moveUpButton.Text
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: ChangeCourseOrder.resx, $this.Text
msgid "Course Order"
msgstr "賽程順序"

#: ChangeMapFile.resx, mapFileDisplay.Text
msgid "Current Map File"
msgstr "目前的地圖檔案"

#: ChangeMapFile.resx, buttonChooseFile.Text
#: NewEventMapFile.resx, chooseMapFileButton.Text
msgid "&Choose map file..."
msgstr "選擇地圖檔案(&C)..."

#: ChangeMapFile.resx, openFileDialog.Filter
#: NewEventMapFile.resx, openFileDialog.Filter
msgid "All map "
"files|*.ocd;*.omap;*.xmap;*.pdf;*.jpeg;*.jpg;*.tiff;*.tif;*."
"bmp;*.png;*.gif|OCAD files (*.ocd)|*.ocd|Open Orienteering "
"Mapper Files|*.omap;*.xmap|PDF files (*.pdf)|*.pdf|Image "
"files|*.jpeg;*.jpg;*.tiff;*.tif;*.bmp;*.png;*.gif"
msgstr "所有的地圖檔案|*.ocd;*.omap;*.xmap;*.pdf;*.jpeg;*.jpg;*.tiff;*.tif;"
"*.bmp;*.png;*.gif|OCAD 檔案 "
"(*.ocd)|*.ocd|OOM檔案|*.omap;*.xmap|PDF 檔案 "
"(*.pdf)|*.pdf|圖片檔案|*.jpeg;*.jpg;*.tiff;*.tif;*.bmp;*.png;*.g"
"if"

#: ChangeMapFile.resx, labelDpi.Text
msgid "Resolution:"
msgstr "解析度："

#: ChangeMapFile.resx, labelScale.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, labelScale.Text
msgid "Scale:"
msgstr "比例尺:"

#: ChangeMapFile.resx, labelOneTo.Text
msgid "1 :"
msgstr "1 :"

#: ChangeMapFile.resx, labelDpi2.Text
#: NewEventBitmapScale.resx, dpiLabel.Text
msgid "dots per inch"
msgstr "解析度(dpi)"

#: ChangeMapFile.resx, $this.Text
#: NewEventMapFile.resx, labelTitle.Text
msgid "Map File"
msgstr "地圖檔案"

#: ChangeSpecialCourses.resx, changeDisplayedCoursesLabel.Text
msgid "Choose the courses that this object will be displayed on:"
msgstr "選擇此物件將在其上顯示的賽程:"

#: ChangeSpecialCourses.resx, $this.Text
#: CommandNameText.resx, ChangeDisplayedCourses
msgid "Change Displayed Courses"
msgstr "變更顯示的賽程"

#: ChangeText.resx, eventTitleMenuItem.Text
#: NewEventTitle.resx, labelTitle.Text
msgid "Event Title"
msgstr "賽事標題"

#: ChangeText.resx, courseNameMenuItem.Text
#: CourseLoad.resx, CourseName.HeaderText
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_CourseName
msgid "Course Name"
msgstr "賽程名稱"

#: ChangeText.resx, coursePartMenuItem.Text
msgid "Course Part"
msgstr "賽程的部分"

#: ChangeText.resx, variationMenuItem.Text
msgid "Course Variation"
msgstr "賽程的分散變化"

#: ChangeText.resx, courseLengthMenuItem.Text
msgid "Course Length"
msgstr "賽程長度"

#: ChangeText.resx, courseClimbMenuItem.Text
msgid "Course Climb"
msgstr "賽程爬高"

#: ChangeText.resx, classListMenuItem.Text
msgid "Class List"
msgstr "組別列表"

#: ChangeText.resx, printScaleMenuItem.Text
#: NewEventPrintScale.resx, labelTitle.Text
msgid "Print Scale"
msgstr "列印的比例尺"

#: ChangeText.resx, relayTeamMenuItem.Text
msgid "Relay Team"
msgstr "接力隊伍"

#: ChangeText.resx, relayLegMenuItem.Text
msgid "Relay Leg"
msgstr "接力棒次"

#: ChangeText.resx, fileNameMenuItem.Text
#: CreateRouteGadget.resx, nameGroupBox.Text
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: ChangeText.resx, mapFileNameMenuItem.Text
msgid "Map File Name"
msgstr "地圖檔案名稱"

#: ChangeText.resx, buttonChangeColor.Text
msgid "Change Color..."
msgstr "變更顏色..."

#: ChangeText.resx, label2.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label9.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, label1.Text
msgid "Color:"
msgstr "顏色："

#: ChangeText.resx, checkBoxItalic.Text
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: ChangeText.resx, checkBoxBold.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxControlNumberStyle.Items1
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: ChangeText.resx, label1.Text
msgid "Font:"
msgstr "字型："

#: ChangeText.resx, label3.Text
#: PrinterMargins.resx, labelPaper.Text
msgid "Size:"
msgstr "字體大小:"

#: ChangeText.resx, labelFontSizeMm.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label12.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label10.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label8.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label4.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label2.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, labelMM1.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, labelWidthMm.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, labelGapSizeMm.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, labelDashSizeMm.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, labelRadiusMm.Text
#: PrintDescriptions.resx, mmSuffixLabel.Text
#: PrintPunches.resx, mmSuffixLabel.Text
msgid "mm"
msgstr "公釐"

#: ChangeText.resx, checkBoxAutoFontSize.Text
#: MiscText.resx, AutomaticLength
msgid "Automatic"
msgstr "自動調整"

#: ChangeText.resx, groupBox2.Text
#: LinePropertiesDialog.resx, groupBox1.Text
msgid "Sample"
msgstr "範例"

#: ChangeText.resx, insertSpecialButton.Text
msgid "Insert Special Text"
msgstr "插入特定的文字"

#: ColorChooserDialog.resx, label5.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label5.Text
msgid "Black:"
msgstr "黑色："

#: ColorChooserDialog.resx, label6.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label6.Text
msgid "Yellow:"
msgstr "黃色："

#: ColorChooserDialog.resx, label3.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label3.Text
msgid "Magenta:"
msgstr "洋紅色："

#: ColorChooserDialog.resx, label1.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, label1.Text
msgid "Cyan:"
msgstr "青色："

#: ColorChooserDialog.resx, groupBoxPreview.Text
#: CourseAppearanceDialog.resx, groupBoxPreview.Text
msgid "Preview"
msgstr "畫面預覽"

#: ColorChooserDialog.resx, $this.Text
msgid "Choose Color"
msgstr "選擇顏色"

#: CommandNameText.resx, ChangeSymbol
msgid "Change Symbol"
msgstr "變更符號"

#: CommandNameText.resx, ChangeCode
msgid "Change Control Code"
msgstr "變更檢查點編號"

#: CommandNameText.resx, ChangeControl
msgid "Change Control"
msgstr "變更檢查點"

#: CommandNameText.resx, ChangeScore
msgid "Change Control Points"
msgstr "變更檢查點積分值"

#: CommandNameText.resx, ChangeTitle
msgid "Change Title"
msgstr "變更標題"

#: CommandNameText.resx, ChangeClimb
msgid "Change Climb"
msgstr "變更爬高"

#: CommandNameText.resx, ChangeCourseName
msgid "Change Course Name"
msgstr "變更賽程名稱"

#: CommandNameText.resx, ChangeTextLine
msgid "Change Text Line"
msgstr "變更文字說明列"

#: CommandNameText.resx, ChangeScale
msgid "Update Map Scale"
msgstr "更新地圖比例尺"

#: CommandNameText.resx, MoveControl
msgid "Move Control"
msgstr "移動檢查點"

#: CommandNameText.resx, MoveControlNumber
msgid "Move Control Number"
msgstr "移動檢查點序號"

#: CommandNameText.resx, MoveObject
msgid "Move Object"
msgstr "移動物件"

#: CommandNameText.resx, DeleteControl
msgid "Delete Control"
msgstr "刪除檢查點"

#: CommandNameText.resx, DeleteObject
msgid "Delete Object"
msgstr "刪除物件"

#: CommandNameText.resx, DeleteTextLine
msgid "Delete Text Line"
msgstr "刪除文字列"

#: CommandNameText.resx, AddControl
#: MainFrame.resx, addControlToolStripButton.Text
msgid "Add Control"
msgstr "增加檢查點"

#: CommandNameText.resx, AddStart
#: MainFrame.resx, addStartToolStripButton.Text
msgid "Add Start"
msgstr "增加起點"

#: CommandNameText.resx, AddFinish
#: MainFrame.resx, addFinishToolStripButton.Text
msgid "Add Finish"
msgstr "增加終點"

#: CommandNameText.resx, AddCrossingPoint
msgid "Add Mandatory Crossing Point"
msgstr "增加強制穿越點"

#: CommandNameText.resx, AddObject
msgid "Add Object"
msgstr "增加物件"

#: CommandNameText.resx, DeleteCourse
msgid "Delete Course"
msgstr "刪除賽程"

#: CommandNameText.resx, ChangeCourseProperties
msgid "Change Course Properties"
msgstr "變更賽程設定"

#: CommandNameText.resx, ChangeAllControlsProperties
msgid "Change All Controls Properties"
msgstr "變更所有檢查點設定"

#: CommandNameText.resx, NewEvent
#: NewEventWizard.resx, $this.Text
msgid "Create New Event"
msgstr "建立新的賽事"

#: CommandNameText.resx, SetLegFlagging
msgid "Change Leg Flagging"
msgstr "變更賽段的標記"

#: CommandNameText.resx, ChangeCodes
msgid "Change Codes"
msgstr "變更編號"

#: CommandNameText.resx, MoveBend
msgid "Move Leg Bend"
msgstr "移動賽段的轉彎處"

#: CommandNameText.resx, AddBend
msgid "Add Bend"
msgstr "增加轉彎處"

#: CommandNameText.resx, AddCorner
msgid "Add Corner"
msgstr "增加轉角"

#: CommandNameText.resx, DeleteBend
msgid "Remove Bend"
msgstr "移除轉彎處"

#: CommandNameText.resx, DeleteCorner
msgid "Remove Corner"
msgstr "移除轉角"

#: CommandNameText.resx, AddGap
msgid "Add Gap"
msgstr "增加間隔"

#: CommandNameText.resx, RemoveGap
msgid "Remove Gap"
msgstr "移除間隔"

#: CommandNameText.resx, MoveGap
msgid "Move Gap"
msgstr "移動間隔"

#: CommandNameText.resx, Rotate
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: CommandNameText.resx, ChangePunchPatterns
msgid "Change Punch Patterns"
msgstr "變更打孔器圖案"

#: CommandNameText.resx, ChangePunchcardFormat
msgid "Change Punch Card Layout"
msgstr "變更核對卡版面"

#: CommandNameText.resx, SetPrintArea
#: SetPrintAreaDialog.resx, $this.Text
msgid "Set Print Area"
msgstr "設定列印範圍"

#: CommandNameText.resx, SetCourseLoad
msgid "Change Competitor Load"
msgstr "變更選手的負荷量"

#: CommandNameText.resx, SetCustomSymbolText
#: CustomSymbolText.resx, $this.Text
msgid "Customize Description Text"
msgstr "自訂檢查點說明文字"

#: CommandNameText.resx, ChangeCourseOrder
msgid "Change Course Order"
msgstr "變更賽程順序"

#: CommandNameText.resx, ChangeMapFile
msgid "Change Map File"
msgstr "變更地圖檔案"

#: CommandNameText.resx, IgnoreMissingFonts
msgid "Ignore Missing Fonts"
msgstr "忽略缺少的字型"

#: CommandNameText.resx, RemoveUnusedControls
msgid "Remove Unused Controls"
msgstr "移除未使用的檢查點"

#: CommandNameText.resx, SetDescriptionLanguage
msgid "Change Description Language"
msgstr "變更檢查點說明的語言"

#: CommandNameText.resx, ChangeText
#: MiscText.resx, ChangeTextTitle
msgid "Change Text"
msgstr "變更文字"

#: CommandNameText.resx, ChangeCourseAppearance
msgid "Customize Course Appearance"
msgstr "自定賽程顯示外觀"

#: CommandNameText.resx, AddMapExchange
msgid "Add Map Exchange"
msgstr "增加換圖點"

#: CommandNameText.resx, DeleteMapExchangeAtControl
msgid "Delete Map Exchange"
msgstr "刪除換圖點"

#: CommandNameText.resx, ChangePartProperties
msgid "Change Course Part Properties"
msgstr "變更賽程部分的設定"

#: CommandNameText.resx, ChangeLineAppearance
#: MiscText.resx, ChangeLineAppearanceTitle
msgid "Change Line Appearance"
msgstr "變更線段的外觀"

#: CommandNameText.resx, DuplicateCourse
#: MiscText.resx, DuplicateCourseTitle
msgid "Duplicate Course"
msgstr "直接複製相同的賽程"

#: CommandNameText.resx, CreateMapFiles
msgid "Create {0} &Files"
msgstr "建立 {0} 檔案(&F)"

#: CommandNameText.resx, DeleteFork
msgid "Delete Fork/Loop"
msgstr "刪除賽段分叉/賽環"

#: CommandNameText.resx, RelayTeamVariations
#: TeamVariationsForm.resx, $this.Text
msgid "Relay Team Variations"
msgstr "接力隊伍的分散變化"

#: CommandNameText.resx, AddMapIssue
msgid "Add Map Issue Point"
msgstr "增加取圖點"

#: CommandNameText.resx, ChangeDescriptionStandard
msgid "Set Control Description Standard"
msgstr "設定檢查點說明的標準"

#: CommandNameText.resx, ChangeMapStandard
msgid "Set Map Standard"
msgstr "設定地圖的標準"

#: CommandNameText.resx, Stretch
msgid "Stretch"
msgstr "放大"

#: CommandNameText.resx, SetLiveloxImportableEventId
msgid "Publish to Livelox"
msgstr "發布到Livelox"

#: CommandNameText.resx, MoveAllControls
#: MoveAllControls.resx, $this.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, $this.Text
msgid "Move All Controls"
msgstr ""

#: CommandNameText.resx, AddMapFlip
msgid "Add Map Flip"
msgstr ""

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxScaleItemSizes.Items
msgid "Do not scale"
msgstr "不能縮放"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxScaleItemSizes.Items1
msgid "Relative to map scale"
msgstr "相對於地圖比例"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxScaleItemSizes.Items2
msgid "Relative to 1:15000"
msgstr "相對於1:15000"

#: CourseAppearanceDialog.resx, label11.Text
msgid "Scale item sizes:"
msgstr "比例尺物件的大小："

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelAutoGapSize.Text
msgid "Automatic leg gap size:"
msgstr "賽段自動間隔的距離:"

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelOutlineWidth.Text
msgid "White outline around numbers:"
msgstr "序號的白邊"

#: CourseAppearanceDialog.resx, label7.Text
msgid "Center dot diameter:"
msgstr "圓心圓點的直徑"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxControlNumberStyle.Items
msgid "Regular"
msgstr "尺規"

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelControlNumberStyle.Text
msgid "Control number style:"
msgstr "檢查點序號類型："

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelControlNumber.Text
msgid "Control number height:"
msgstr "檢查點序號的高度"

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelLineWidth.Text
msgid "Line width:"
msgstr "線條寬度:"

#: CourseAppearanceDialog.resx, labelControlCircle.Text
msgid "Control circle diameter:"
msgstr "檢查點圓圈的直徑:"

#: CourseAppearanceDialog.resx, checkBoxStandardSizes.Text
msgid "Use IOF standard sizes"
msgstr "採用IOF標準尺寸"

#: CourseAppearanceDialog.resx, groupBoxSizes.Text
msgid "Item Sizes"
msgstr "物件大小"

#: CourseAppearanceDialog.resx, checkBoxBlendPurple.Text
msgid "Blend purple with underlying map colors"
msgstr "讓紫紅色與下方的地圖顏色混合"

#: CourseAppearanceDialog.resx, checkBoxDefaultPurple.Text
msgid "Use purple color from map"
msgstr "使用地圖上的紫紅色"

#: CourseAppearanceDialog.resx, groupBoxPurple.Text
msgid "Purple Color"
msgstr "紫紅色"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxDescriptionColor.Items
#: MiscText.resx, Black
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: CourseAppearanceDialog.resx, comboBoxDescriptionColor.Items1
#: MiscText.resx, Purple
msgid "Purple"
msgstr "紫紅色"

#: CourseAppearanceDialog.resx, groupBox1.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Descriptions
msgid "Control Descriptions"
msgstr "檢查點說明"

#: CourseAppearanceDialog.resx, checkBoxOverprint.Text
msgid "Use overprint effect for colors marked \"overprint\""
msgstr "對標記為“套印”的顏色使用套印效果"

#: CourseAppearanceDialog.resx, groupBoxOcadMap.Text
msgid "Advanced"
msgstr "進階選項"

#: CourseAppearanceDialog.resx, $this.Text
msgid "Customize Appearance"
msgstr "自定的外觀"

#: CourseLoad.resx, Load.HeaderText
msgid "Competitor Load"
msgstr "選手負荷量"

#: CourseLoad.resx, courseLoadLabel.Text
msgid "Set the number of competitors on each course by clicking "
"in the second column and typing a number."
msgstr "透過滑鼠左鍵點擊第二欄位兩次，並輸入數字來設置每個賽程的選手數量。"

#: CourseLoad.resx, $this.Text
msgid "Course Load"
msgstr "賽程負荷量"

#: CoursePartBanner.resx, variationsLabel.Text
msgid "Course Variation: "
msgstr "賽程分散變化： "

#: CoursePartBanner.resx, buttonProperties.Text
msgid "Properties..."
msgstr "設定調整..."

#: CoursePartBanner.resx, coursePartLabel.Text
msgid "Course Part: "
msgstr "賽程部分: "

#: CoursePartProperties.resx, checkBoxDisplayFinish.Text
msgid "Display finish circle on this course part"
msgstr "在這個賽程的部分顯示終點雙圓圈"

#: CoursePartProperties.resx, label1.Text
msgid "These settings control the appearance of this part of a "
"multi-part course."
msgstr "這些設定控制多個部分賽程之此部分的外觀。"

#: CoursePartProperties.resx, $this.Text
msgid "Course Part Properties"
msgstr "賽程部分的設定調整"

#: CourseSelector.resx, selectAll.Text
msgid "All"
msgstr "所有的"

#: CourseSelector.resx, selectNone.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, CourseList_None
msgid "None"
msgstr "無"

#: CourseSelector.resx, buttonChooseVariations.Text
msgid "Choose Variations..."
msgstr "選擇分散變化..."

#: CreateGpx.resx, coursesGroupBox.Text
#: CreateImageFiles.resx, coursesGroupBox.Text
#: CreateKmlFiles.resx, coursesGroupBox.Text
#: CreateOcadFiles.resx, coursesGroupBox.Text
#: CreatePdfCourses.resx, coursesGroupBox.Text
#: PrintCourses.resx, coursesGroupBox.Text
#: PrintDescriptions.resx, coursesGroupBox.Text
#: PrintPunches.resx, coursesGroupBox.Text
#: ReportText.resx, ColumnHeader_Courses
msgid "Courses"
msgstr "賽程"

#: CreateGpx.resx, namePrefixLabel.Text
#: CreatePdfCourses.resx, fileNamePrefixLabel.Text
msgid "Name prefix:"
msgstr "名稱的字首"

#: CreateGpx.resx, waypointGroupBox.Text
msgid "Waypoints"
msgstr "航點"

#: CreateGpx.resx, headerLabel.Text
msgid "A GPX File contains GPS coordinates for controls, and can "
"be loaded onto a GPS or smartphone to verify the correct "
"location of controls."
msgstr "GPX檔案包含用於檢查點的GPS坐標，並且可以加載到GPS或智慧型手機上以驗證檢查點的正確位置。"

#: CreateGpx.resx, $this.Text
#: MainFrame.resx, saveGpxFileDialog.Title
msgid "Create GPX File"
msgstr "建立GPX檔案"

#: CreateImageFiles.resx, createButton.Text
#: CreateKmlFiles.resx, createButton.Text
#: CreateOcadFiles.resx, createButton.Text
#: CreatePdfCourses.resx, okButton.Text
#: CreateRouteGadget.resx, createButton.Text
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: CreateImageFiles.resx, cancelButton.Text
#: CreateKmlFiles.resx, cancelButton.Text
#: CreateOcadFiles.resx, cancelButton.Text
#: CreateRouteGadget.resx, cancelButton.Text
#: MiscText.resx, CrashCancel
#: NewEventWizard.resx, cancelButton.Text
#: NonPrintableObjects.resx, cancelButton.Text
#: OkCancelDialog.resx, cancelButton.Text
#: OperationInProgress.resx, cancelButton.Text
#: OverwritingOcadFilesDialog.resx, buttonCancel.Text
#: PrintDescriptions.resx, cancelButton.Text
#: PrintPunches.resx, cancelButton.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, buttonCancel.Text
#: SetPrintAreaDialog.resx, cancelButton.Text
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: CreateImageFiles.resx, folderBrowserDialog.Description
#: CreateKmlFiles.resx, folderBrowserDialog.Description
#: CreateOcadFiles.resx, folderBrowserDialog.Description
#: CreateRouteGadget.resx, folderBrowserDialog.Description
msgid "Select a folder for the OCAD files"
msgstr "為OCAD檔案選擇一個資料夾"

#: CreateImageFiles.resx, outputGroupBox.Text
#: CreateKmlFiles.resx, outputGroupBox.Text
#: CreateOcadFiles.resx, outputGroupBox.Text
#: PrintCourses.resx, printerGroup.Text
#: PrintDescriptions.resx, printerGroup.Text
#: PrintPunches.resx, printerGroup.Text
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: CreateImageFiles.resx, fileFormatLabel.Text
#: CreateOcadFiles.resx, fileFormatLabel.Text
msgid "File format:"
msgstr "檔案格式："

#: CreateImageFiles.resx, fileFormatCombo.Items
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: CreateImageFiles.resx, fileFormatCombo.Items1
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: CreateImageFiles.resx, fileFormatCombo.Items2
msgid "GIF"
msgstr "GIF"

#: CreateImageFiles.resx, fileNamePrefixLabel.Text
#: CreateKmlFiles.resx, fileNamePrefixLabel.Text
#: CreateOcadFiles.resx, fileNamePrefixLabel.Text
msgid "File name prefix:"
msgstr "檔案名稱字首："

#: CreateImageFiles.resx, label1.Text
msgid "World file:"
msgstr "世界檔案："

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items
msgid "100"
msgstr "100"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items1
msgid "150"
msgstr "150"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items2
msgid "200"
msgstr "200"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items3
msgid "300"
msgstr "300"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items4
msgid "400"
msgstr "400"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items5
msgid "500"
msgstr "500"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxDpi.Items6
msgid "600"
msgstr "600"

#: CreateImageFiles.resx, dpiLabel.Text
msgid "Dpi:"
msgstr "解析度(Dpi)："

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxWorldFile.Items
#: ReportText.resx, EventAudit_No
msgid "No"
msgstr "否"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxWorldFile.Items1
#: ReportText.resx, EventAudit_Yes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: CreateImageFiles.resx, labelColorModel.Text
msgid "Color model:"
msgstr "色彩模型："

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxColorModel.Items
#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxColorModel.Items
#: PrintCourses.resx, comboBoxColorModel.Items1
msgid "RGB"
msgstr "紅綠藍三原色"

#: CreateImageFiles.resx, comboBoxColorModel.Items1
#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxColorModel.Items1
#: PrintCourses.resx, comboBoxColorModel.Items2
msgid "CMYK"
msgstr "CMYK 色彩模式"

#: CreateImageFiles.resx, selectOtherDirectoryButton.Text
#: CreateKmlFiles.resx, selectOtherDirectoryButton.Text
#: CreateOcadFiles.resx, selectOtherDirectoryButton.Text
#: CreatePdfCourses.resx, selectOtherDirectoryButton.Text
#: CreateRouteGadget.resx, selectOtherDirectoryButton.Text
msgid "Select folder..."
msgstr "選擇資料夾..."

#: CreateImageFiles.resx, coursesDirectory.Text
#: CreateKmlFiles.resx, coursesDirectory.Text
#: CreateOcadFiles.resx, coursesDirectory.Text
#: CreatePdfCourses.resx, coursesDirectory.Text
#: CreateRouteGadget.resx, coursesDirectory.Text
msgid "Same folder as Purple Pen file"
msgstr "同Purple Pen檔案的資料夾"

#: CreateImageFiles.resx, mapDirectory.Text
#: CreateKmlFiles.resx, mapDirectory.Text
#: CreateOcadFiles.resx, mapDirectory.Text
#: CreatePdfCourses.resx, mapDirectory.Text
#: CreateRouteGadget.resx, mapDirectory.Text
msgid "Same folder as map file"
msgstr "同地圖檔案的資料夾"

#: CreateImageFiles.resx, otherDirectory.Text
#: CreateKmlFiles.resx, otherDirectory.Text
#: CreateOcadFiles.resx, otherDirectory.Text
#: CreatePdfCourses.resx, otherDirectory.Text
#: CreateRouteGadget.resx, otherDirectory.Text
msgid "Other folder"
msgstr "其他資料夾"

#: CreateImageFiles.resx, folderGroupBox.Text
#: CreateKmlFiles.resx, folderGroupBox.Text
#: CreateOcadFiles.resx, folderGroupBox.Text
#: CreatePdfCourses.resx, folderGroupBox.Text
#: CreateRouteGadget.resx, folderGroupBox.Text
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: CreateImageFiles.resx, $this.Text
msgid "Create Image Files"
msgstr "建立圖片檔案"

#: CreateKmlFiles.resx, filesLabel.Text
#: CreatePdfCourses.resx, filesLabel.Text
msgid "Files:"
msgstr "檔案："

#: CreateKmlFiles.resx, filesCombo.Items
#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxFileFormat.Items
msgid "One for all courses"
msgstr "所有賽程之一"

#: CreateKmlFiles.resx, filesCombo.Items1
#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxFileFormat.Items1
msgid "One per course"
msgstr "每組賽程一個"

#: CreateKmlFiles.resx, $this.Text
msgid "Create KML File"
msgstr "建立OCAD檔案"

#: CreateOcadFiles.resx, $this.Text
msgid "Create OCAD Files"
msgstr "建立OCAD檔案"

#: CreatePdfCourses.resx, checkBoxMergeParts.Text
#: PrintCourses.resx, checkBoxMergeParts.Text
msgid "Print Map Exchanges on Same Map "
msgstr "在同一地圖上列印地圖更換區 "

#: CreatePdfCourses.resx, labelColorModel.Text
#: PrintCourses.resx, labelColorModel.Text
msgid "Color Model:"
msgstr "色彩模式："

#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxMultiPage.Items
#: PrintCourses.resx, comboBoxMultiPage.Items
msgid "Crop to a single page"
msgstr "裁剪到單一頁面"

#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxMultiPage.Items1
#: PrintCourses.resx, comboBoxMultiPage.Items1
msgid "Print on multiple pages"
msgstr "列印到多個頁面"

#: CreatePdfCourses.resx, labelAppearanceInfo.Text
#: PrintCourses.resx, labelAppearanceInfo.Text
msgid "If the print area is too large to fit on one page:"
msgstr "如果列印範圍太大而無法容納在一個頁面上："

#: CreatePdfCourses.resx, comboBoxFileFormat.Items2
msgid "One per course part/variation"
msgstr "每組部分賽程/每組分散變化一個"

#: CreatePdfCourses.resx, outputGroupBox.Text
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: CreatePdfCourses.resx, folderBrowserDialog.Description
msgid "Select a folder for the PDF files"
msgstr "選擇PDF檔案的資料夾"

#: CreatePdfCourses.resx, $this.Text
msgid "Create PDF Files"
msgstr "建立PDF檔案"

#: CreateRouteGadget.resx, label1.Text
msgid "Enter the name (without .xml or .gif) for both of the "
"RouteGadget files:"
msgstr "輸入兩個RouteGadget檔案的名稱（沒有.xml或.gif）："

#: CreateRouteGadget.resx, learnMoreLink.Text
msgid "Learn more about RouteGadget"
msgstr "了解更多有關RouteGadget的資訊"

#: CreateRouteGadget.resx, label2.Text
msgid "RouteGadget requires both an image file (.gif) and IOF XML "
"file (.xml). Choose the name and folder for both of these "
"files."
msgstr "RouteGadget同時需要圖像檔案（.gif）和IOF XML檔案（.xml）。 選擇這兩個檔案的名稱和資料夾。"

#: CreateRouteGadget.resx, comboBoxIofXml.Items
msgid "2.0.3"
msgstr "2.0.3"

#: CreateRouteGadget.resx, comboBoxIofXml.Items1
msgid "3.0"
msgstr "3.0"

#: CreateRouteGadget.resx, labelIofXml.Text
msgid "IOF XML Version:"
msgstr "IOF XML 版本："

#: CreateRouteGadget.resx, groupBox1.Text
msgid "IOF XML"
msgstr "IOF XML"

#: CreateRouteGadget.resx, $this.Text
msgid "Create RouteGadget Files"
msgstr "建立RouteGadget檔案"

#: CustomSymbolText.resx, labelChooseLanguage.Text
msgid "Choose the language used for textual control descriptions:"
msgstr "選擇用於文字式檢查點說明的語言："

#: CustomSymbolText.resx, labelSymbolName.Text
msgid "Symbol name:"
msgstr "符號名稱："

#: CustomSymbolText.resx, labelCustomizedText.Text
msgid "Customized text:"
msgstr "自行定義的文字："

#: CustomSymbolText.resx, buttonChangeText.Text
msgid "Change text..."
msgstr "變更文字..."

#: CustomSymbolText.resx, buttonDefault.Text
msgid "Reset to standard"
msgstr "重新設定為標準格式"

#: CustomSymbolText.resx, labelStandardText.Text
msgid "Standard text:"
msgstr "標準的文字"

#: CustomSymbolText.resx, checkBoxShowKey.Text
msgid "Show meaning below symbolic descriptions"
msgstr "在符號式說明下顯示意義"

#: CustomSymbolText.resx, labelCustomizeText.Text
msgid "Click on a description symbol to customize the text that "
"is used in textual control descriptions."
msgstr "點擊檢查點說明符號，可自行定義文字式檢查點說明採用的文字。"

#: CustomSymbolText.resx, checkBoxDefaultLanguage.Text
msgid "Make this the default language for new events"
msgstr "將其設定為新賽事的預設語言"

#: DownloadProgressDialog.resx, $this.Text
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: EnterSymbolText.resx, numberColumn.HeaderText
msgid "Number"
msgstr "編碼"

#: EnterSymbolText.resx, genderColumn.HeaderText
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: EnterSymbolText.resx, caseColumn.HeaderText
msgid "Case"
msgstr "案例"

#: EnterSymbolText.resx, checkBoxPlural.Text
msgid "Show plural forms"
msgstr "顯示複數格式"

#: EnterSymbolText.resx, checkBoxGender.Text
msgid "Show gender forms"
msgstr "顯示性別格式"

#: EnterSymbolText.resx, labelDescription.Text
msgid "Enter the customized text for the symbol in the \"Text\" "
"column."
msgstr "在[文字]欄位輸入此符號自行定義的文字"

#: EnterSymbolText.resx, labelGenderChooser.Text
msgid "Gender:"
msgstr "性別："

#: EnterSymbolText.resx, labelCaseChooser.Text
msgid "Case of modified symbol:"
msgstr "修改符號的情況："

#: EnterSymbolText.resx, checkBoxCases.Text
msgid "Show case forms"
msgstr "顯示情況表格"

#: EnterSymbolText.resx, $this.Text
msgid "Customized Symbol Text"
msgstr "自行定義符號文字"

#: InitialScreen.resx, openLastRadioButton.Text
msgid "Open last viewed event"
msgstr "開啟最近檢視的賽事"

#: InitialScreen.resx, openSampleRadioButton.Text
msgid "Open a sample event"
msgstr "開啟範例賽事"

#: InitialScreen.resx, createNewRadioButton.Text
msgid "Create a new event..."
msgstr "建立一個新賽事..."

#: InitialScreen.resx, openExistingRadioButton.Text
msgid "Open an existing event..."
msgstr "開啟既有的賽事..."

#: InitialScreen.resx, label1.Text
msgid "Purple Pen is free software and may be copied and shared. "
"Development of Purple Pen is supported only by your "
"donations."
msgstr "Purple Pen 是自由軟體，可以複製和共享。 Purple Pen 的研發僅靠您的捐款支持。"

#: InitialScreen.resx, donationLink.Text
msgid "Make a donation"
msgstr "進行捐款"

#: InitialScreen.resx, $this.Text
msgid "Welcome to Purple Pen"
msgstr "歡迎使用Purple Pen"

#: LegAssignmentsDialog.resx, BranchColumn.HeaderText
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: LegAssignmentsDialog.resx, LegsColumn.HeaderText
msgid "Legs"
msgstr "賽段"

#: LegAssignmentsDialog.resx, labelDescription.Text
msgid "To assign a specific leg to a specific branch, type the "
"leg number(s) below. Legs not assigned to a branch will be "
"distributed among remaining branches randomly."
msgstr "將特定賽段分配給特定分支，請在下面鍵入賽段編號。 未分配給分支的賽段將隨機分佈在剩餘的分支中。"

#: LegAssignmentsDialog.resx, linkLabel.Text
msgid "More information..."
msgstr "更多資訊..."

#: LegAssignmentsDialog.resx, $this.Text
msgid "Leg Assignments"
msgstr "賽段分配"

#: LicenseForm.resx, bsdLicenseLinkLabel.Text
msgid "Purple Pen is provided under a \"BSD\" style license."
msgstr "Purple Pen 是在BSD授權條款下提供的。"

#: LicenseForm.resx, $this.Text
msgid "Purple Pen License"
msgstr "Purple Pen 授權條款"

#: LinePropertiesDialog.resx, buttonChangeColor.Text
msgid " Change Color..."
msgstr " 變更顏色..."

#: LinePropertiesDialog.resx, label2.Text
msgid "Style:"
msgstr "樣式："

#: LinePropertiesDialog.resx, comboBoxStyle.Items
msgid "Single"
msgstr "單線"

#: LinePropertiesDialog.resx, comboBoxStyle.Items1
msgid "Double"
msgstr "雙線"

#: LinePropertiesDialog.resx, comboBoxStyle.Items2
msgid "Dashed"
msgstr "虛線"

#: LinePropertiesDialog.resx, labelWidth.Text
#: PrinterMargins.resx, label2.Text
msgid "Width:"
msgstr "寬度："

#: LinePropertiesDialog.resx, labelGapSize.Text
msgid "Gap Size:"
msgstr "間隔大小："

#: LinePropertiesDialog.resx, labelDashSize.Text
msgid "Dash Size:"
msgstr "虛線大小："

#: LinePropertiesDialog.resx, labelCornerRadius.Text
msgid "Corner Radius:"
msgstr "圓角半徑："

#: MainFrame.resx, tabPage1.Text
msgid "All Controls"
msgstr "所有檢查點"

#: MainFrame.resx, radioButtonDescriptions.Text
msgid "Descriptions"
msgstr "說明"

#: MainFrame.resx, radioButtonTopology.Text
msgid "Ordering"
msgstr "排序中"

#: MainFrame.resx, mapViewerTopology.Text
msgid "mapViewerTopology"
msgstr "地圖檢視者拓樸"

#: MainFrame.resx, openFileDialog.Filter
msgid "Purple Pen files|*.ppen|All files|*.*"
msgstr "Purple Pen 檔案|*.ppen|All files|*.*"

#: MainFrame.resx, saveFileDialog.Filter
msgid "Purple Pen file|*.ppen"
msgstr "Purple Pen 檔案|*.ppen"

#: MainFrame.resx, newEventMenu.Text
msgid "&New Event..."
msgstr "新增賽事(&N)..."

#: MainFrame.resx, openMenu.Text
msgid "&Open..."
msgstr "開啟(&O)..."

#: MainFrame.resx, saveMenu.Text
msgid "&Save"
msgstr "儲存(&S)"

#: MainFrame.resx, saveAsMenu.Text
msgid "Save &As..."
msgstr "另存新檔(&A)..."

#: MainFrame.resx, createOcadFilesMenu.Text
msgid "Create OCAD &Files..."
msgstr "建立OCAD &檔案(&F)..."

#: MainFrame.resx, createImageFilesMenu.Text
msgid "Create Ima&ge Files..."
msgstr "建立圖片檔案..."

#: MainFrame.resx, createDescriptionPdfMenu.Text
msgid "&Descriptions..."
msgstr "檢查點說明(&D)..."

#: MainFrame.resx, createPunchcardPdfMenu.Text
msgid "Pu&nch Cards..."
msgstr "核對卡(&n)..."

#: MainFrame.resx, createCoursePdfMenu.Text
msgid "&Courses..."
msgstr "賽程(&C)..."

#: MainFrame.resx, createPDFsMenu.Text
msgid "Create P&DFs"
msgstr "建立PDFs(&D)"

#: MainFrame.resx, createRouteGadgetFilesMenu.Text
msgid "Create RouteGadget Files..."
msgstr "建立 RouteGadget 檔案(&G)..."

#: MainFrame.resx, createRouteReviewFilesToolStripMenuItem.Text
msgid "Create Route Review Files"
msgstr "建立路線審查檔案"

#: MainFrame.resx, createXmlMenu.Text
msgid "Create Data &Interchange File (IOF XML)..."
msgstr "建立資料交換檔案 (IOF XML)(&I)..."

#: MainFrame.resx, createGPXFileMenu.Text
msgid "Create G&PX File..."
msgstr "建立 GPX 檔案(&P)..."

#: MainFrame.resx, createKMLFileMenu.Text
msgid "Create &KML File..."
msgstr "建立KML檔案"

#: MainFrame.resx, printDescriptionsMenu.Text
msgid "&Print Descriptions..."
msgstr "列印檢查點說明(&P)..."

#: MainFrame.resx, printPunchCardsMenu.Text
msgid "Print Pu&nch Cards..."
msgstr "列印核對卡(&n)..."

#: MainFrame.resx, printCoursesMenu.Text
msgid "Print &Courses..."
msgstr "列印賽程(&C)..."

#: MainFrame.resx, printAreaThisPartMenu.Text
msgid "This &Part Only"
msgstr "只有此部分(&P)"

#: MainFrame.resx, printAreaThisCourseMenu.Text
msgid "&This Course"
msgstr "此賽程(&T)"

#: MainFrame.resx, printAreaAllCoursesMenu.Text
msgid "&All Courses"
msgstr "所有賽程(&A)"

#: MainFrame.resx, setPrintAreaMenu.Text
msgid "Set Print A&rea"
msgstr "設定列印範圍"

#: MainFrame.resx, programLanguageMenu.Text
msgid "Program &Language..."
msgstr "程式語言..."

#: MainFrame.resx, exitMenu.Text
msgid "E&xit"
msgstr "離開(&x)"

#: MainFrame.resx, fileMenu.Text
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#: MainFrame.resx, cancelMenu.Text
#: MiscText.resx, ClearSelectionWithShortcut
msgid "&Clear Selection"
msgstr "清除選擇(&C)"

#: MainFrame.resx, undoMenu.Text
#: MiscText.resx, UndoWithShortcut
msgid "&Undo"
msgstr "復原(&U)"

#: MainFrame.resx, redoMenu.Text
#: MiscText.resx, RedoWithShortcut
msgid "&Redo"
msgstr "取消復原(&R)"

#: MainFrame.resx, deleteMenu.Text
#: MainFrame.resx, deleteItemMenu.Text
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

#: MainFrame.resx, editMenu.Text
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#: MainFrame.resx, entireCourseMenu.Text
msgid "Entire &Course"
msgstr "整個賽程"

#: MainFrame.resx, entireMapMenu.Text
msgid "Entire &Map"
msgstr "整個地圖"

#: MainFrame.resx, zoom50Menu.Text
msgid "50%"
msgstr "50%"

#: MainFrame.resx, zoom100Menu.Text
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: MainFrame.resx, zoom150Menu.Text
msgid "150%"
msgstr "150%"

#: MainFrame.resx, zoom200Menu.Text
msgid "200%"
msgstr "200%"

#: MainFrame.resx, zoom300Menu.Text
msgid "300%"
msgstr "300%"

#: MainFrame.resx, zoom500Menu.Text
msgid "500%"
msgstr "500%"

#: MainFrame.resx, zoom1000Menu.Text
msgid "1000%"
msgstr "1000%"

#: MainFrame.resx, zoomMenu.Text
msgid "&Zoom"
msgstr "縮放(&Z)"

#: MainFrame.resx, veryLowIntensityMenu.Text
msgid "&Very Low"
msgstr "非常低(&V)"

#: MainFrame.resx, lowIntensityMenu.Text
msgid "&Low"
msgstr "低(&L)"

#: MainFrame.resx, mediumIntensityMenu.Text
msgid "&Medium"
msgstr "中(&M)"

#: MainFrame.resx, highIntensityMenu.Text
msgid "&High"
msgstr "高(&H)"

#: MainFrame.resx, fullIntensityMenu.Text
msgid "&Full"
msgstr "完整的(&F)"

#: MainFrame.resx, mapIntensityMenu.Text
msgid "Map &Intensity"
msgstr "地圖明暗度"

#: MainFrame.resx, normalQualityMenu.Text
msgid "Low"
msgstr "低"

#: MainFrame.resx, highQualityMenu.Text
msgid "High"
msgstr "高"

#: MainFrame.resx, mapQualityMenu.Text
msgid "Map &Quality"
msgstr "地圖品質(&Q)"

#: MainFrame.resx, showPrintAreaMenu.Text
msgid "Show P&rint Area"
msgstr "顯示列印範圍"

#: MainFrame.resx, showPopupsMenu.Text
msgid "Show &Popup Information"
msgstr "顯示彈出資訊"

#: MainFrame.resx, allControlsMenu.Text
msgid "&All Controls"
msgstr "所有檢查點"

#: MainFrame.resx, otherCoursesMenu.Text
msgid "Other Courses..."
msgstr "其他賽程..."

#: MainFrame.resx, clearOtherCoursesMenu.Text
msgid "Clear Other Courses"
msgstr "清除其他賽程"

#: MainFrame.resx, viewMenu.Text
msgid "&View"
msgstr "檢視"

#: MainFrame.resx, addStartMenu.Text
msgid "&Start"
msgstr "起點"

#: MainFrame.resx, addControlMenu.Text
msgid "&Control"
msgstr "檢查點"

#: MainFrame.resx, addFinishMenu.Text
#: MiscText.resx, FinishButtonText
msgid "&Finish"
msgstr "終點"

#: MainFrame.resx, addDescriptionsMenu.Text
msgid "&Descriptions"
msgstr "檢查點說明"

#: MainFrame.resx, addMapFlipMenuItem.Text
msgid "Map &Flip at Control Point"
msgstr ""

#: MainFrame.resx, mapExchangeControlMenuItem.Text
msgid "Map Exchange at &Control Point"
msgstr "在檢查點換地圖"

#: MainFrame.resx, mapExchangeSeparateMenuItem.Text
msgid "Flagged &Route to Map Exchange"
msgstr "指定路線至換圖區"

#: MainFrame.resx, addMapExchangeMenu.Text
msgid "Map Flip/E&xchange"
msgstr "換圖區"

#: MainFrame.resx, addVariationMenu.Text
msgid "&Variation..."
msgstr "分散變化..."

#: MainFrame.resx, addTextLineMenu.Text
msgid "Text &Line..."
msgstr "文字列"

#: MainFrame.resx, addMapIssueMenu.Text
#: MainFrame.resx, mapIssuePointToolStripMenuItem.Text
#: MiscText.resx, MapIssue_Long
#: MiscText.resx, MapIssue_Medium
msgid "Timed Start"
msgstr "計時起點"

#: MainFrame.resx, addMandatoryCrossingMenu.Text
#: MainFrame.resx, mandatoryCrossingPointToolStripMenuItem.Text
msgid "Mandatory Crossing Point"
msgstr "強制穿越點"

#: MainFrame.resx, addOptCrossingMenu.Text
#: MainFrame.resx, optionalCrossingPointToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_OptCrossing
msgid "Optional Crossing Point"
msgstr "可選擇的穿越點"

#: MainFrame.resx, addOutOfBoundsMenu.Text
#: MainFrame.resx, outOfBoundsToolStripMenuItem.Text
msgid "Out Of Bounds Area"
msgstr "禁制區域"

#: MainFrame.resx, addDangerousMenu.Text
#: MainFrame.resx, dangerousToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Dangerous
msgid "Dangerous Area"
msgstr "危險區域"

#: MainFrame.resx, addWaterMenu.Text
#: MainFrame.resx, waterLocationToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Water
msgid "Water Location"
msgstr "補給站位置"

#: MainFrame.resx, addFirstAidMenu.Text
#: MainFrame.resx, firstAidLocationToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_FirstAid
msgid "First Aid Location"
msgstr "急救站位置"

#: MainFrame.resx, addForbiddenMenu.Text
#: MainFrame.resx, forbiddenRouteMarkingToolStripMenuItem.Text
msgid "Forbidden Route Marking"
msgstr "禁制路線標示"

#: MainFrame.resx, addBoundaryMenu.Text
#: MainFrame.resx, boundaryToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Boundary
msgid "Uncrossable Boundary"
msgstr "不可跨越的邊界"

#: MainFrame.resx, addRegMarkMenu.Text
#: MainFrame.resx, registrationMarkToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_RegMark
msgid "Registration Mark"
msgstr "套印標記"

#: MainFrame.resx, whiteOutMenu.Text
#: MainFrame.resx, whiteOutToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_WhiteOut
msgid "White Out Area"
msgstr "白底的範圍"

#: MainFrame.resx, addImageMenu.Text
#: MainFrame.resx, imageToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Image
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: MainFrame.resx, addLineMenu.Text
#: MainFrame.resx, lineToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Line
msgid "Line"
msgstr "列"

#: MainFrame.resx, addRectangleMenu.Text
#: MainFrame.resx, rectangleToolStripMenuItem.Text
#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Rectangle
msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

#: MainFrame.resx, addEllipseMenu.Text
#: MainFrame.resx, ellipseToolStripMenuItem.Text
msgid "Ellipse"
msgstr "橢圓模式"

#: MainFrame.resx, addMenu.Text
msgid "&Add"
msgstr "新增"

#: MainFrame.resx, changeMapFileMenu.Text
msgid "&Map File..."
msgstr "地圖檔案..."

#: MainFrame.resx, changeCodesMenu.Text
msgid "Change Control &Codes..."
msgstr "變更檢查點編號..."

#: MainFrame.resx, autoNumberingMenu.Text
msgid "Automatic &Numbering..."
msgstr "自動編號..."

#: MainFrame.resx, removeUnusedControlsMenu.Text
msgid "Remove &Unused Controls..."
msgstr "移除未採用的檢查點..."

#: MainFrame.resx, moveAllControlsMenu.Text
msgid "Mo&ve All Controls..."
msgstr ""

#: MainFrame.resx, punchPatternsMenu.Text
msgid "&Punch Patterns..."
msgstr "打孔器圖案..."

#: MainFrame.resx, descriptionStd2004Menu.Text
msgid "2004 Description Standard"
msgstr "2004檢查點說明規範"

#: MainFrame.resx, descriptionStd2018Menu.Text
msgid "2018/2024 Description Standard"
msgstr "2018/2024檢查點說明規範"

#: MainFrame.resx, mapStd2000Menu.Text
msgid "ISOM2000 Map Standard"
msgstr "ISOM 2000地圖繪製規範"

#: MainFrame.resx, mapStd2017Menu.Text
msgid "ISOM2017 Map Standard"
msgstr "ISOM 2017地圖繪製規範"

#: MainFrame.resx, mapStdSpr2019Menu.Text
msgid "ISSprOM 2019 Map Standard"
msgstr "ISSprOM 2019繪圖標準"

#: MainFrame.resx, iOFStandardsToolStripMenuItem.Text
msgid "IOF &Standards"
msgstr "IOF 規範"

#: MainFrame.resx, customizeDescriptionsMenu.Text
msgid "Customize &Description Text..."
msgstr "自行定義的檢查點說明文字"

#: MainFrame.resx, customizeCourseAppearanceMenu.Text
msgid "Customize &Appearance..."
msgstr "自行定義外觀..."

#: MainFrame.resx, eventMenu.Text
msgid "Eve&nt"
msgstr "賽事"

#: MainFrame.resx, addCourseMenu.Text
msgid "&Add Course..."
msgstr "新增賽程..."

#: MainFrame.resx, deleteCourseMenu.Text
msgid "&Delete Course"
msgstr "刪除賽程"

#: MainFrame.resx, duplicateCourseMenu.Text
msgid "D&uplicate Course..."
msgstr "直接複製賽程..."

#: MainFrame.resx, propertiesMenu.Text
msgid "&Properties..."
msgstr "內容設定"

#: MainFrame.resx, courseOrderMenu.Text
msgid "Course &Order..."
msgstr "賽程順序..."

#: MainFrame.resx, courseLoadMenu.Text
msgid "Competitor &Load..."
msgstr "選手負荷量..."

#: MainFrame.resx, courseVariationReportMenu.Text
msgid "Relay Team &Variations..."
msgstr "接力隊伍的分散變化..."

#: MainFrame.resx, courseMenu.Text
msgid "&Course"
msgstr "賽程"

#: MainFrame.resx, deleteForkMenu.Text
msgid "Delete For&k/Loop"
msgstr "刪除分叉/賽環"

#: MainFrame.resx, addBendMenu.Text
msgid "Add &Bend"
msgstr "新增轉彎處"

#: MainFrame.resx, removeBendMenu.Text
msgid "Remove B&end"
msgstr "移除轉彎處"

#: MainFrame.resx, addGapMenu.Text
msgid "Add &Gap"
msgstr "新增間隔"

#: MainFrame.resx, removeGapMenu.Text
msgid "Remove Ga&p"
msgstr "移除間隔"

#: MainFrame.resx, changeTextMenu.Text
msgid "Change &Text..."
msgstr "變更文字..."

#: MainFrame.resx, changeLineAppearanceMenu.Text
msgid "Change Line &Appearance..."
msgstr "變更線段外觀..."

#: MainFrame.resx, rotateMenu.Text
msgid "R&otate"
msgstr "旋轉"

#: MainFrame.resx, stretchMenu.Text
msgid "&Stretch"
msgstr "放大"

#: MainFrame.resx, noFlaggingMenu.Text
msgid "No Flagging"
msgstr "沒有標記"

#: MainFrame.resx, entireFlaggingMenu.Text
msgid "Entire Leg Flagged"
msgstr "整個賽段被標記"

#: MainFrame.resx, beginFlaggingMenu.Text
msgid "Beginning of Leg Flagged"
msgstr "賽段開始標記"

#: MainFrame.resx, endFlaggingMenu.Text
msgid "End of Leg Flagged"
msgstr "已標記的賽段末端"

#: MainFrame.resx, legFlaggingMenu.Text
msgid "&Leg Flagging"
msgstr "賽段標記"

#: MainFrame.resx, changeDisplayedCoursesMenu.Text
msgid "Change Displa&yed Courses..."
msgstr "變更顯示的賽程 ..."

#: MainFrame.resx, itemMenu.Text
msgid "&Item"
msgstr "項目"

#: MainFrame.resx, courseSummaryMenu.Text
msgid "Course &Summary"
msgstr "賽程摘要"

#: MainFrame.resx, eventAuditMenu.Text
msgid "Event &Audit"
msgstr "賽事檢核"

#: MainFrame.resx, legLengthsMenu.Text
msgid "&Leg Lengths"
msgstr "賽段長度"

#: MainFrame.resx, controlCrossrefMenu.Text
msgid "Control &Cross-reference"
msgstr "檢查點對照"

#: MainFrame.resx, controlAndLegLoadMenu.Text
msgid "Control and Leg Loa&d"
msgstr "檢查點與賽段載入"

#: MainFrame.resx, reportMenu.Text
msgid "&Reports"
msgstr "報告"

#: MainFrame.resx, helpContentsMenu.Text
msgid "Purple Pen &Help"
msgstr "Purple Pen 線上協助"

#: MainFrame.resx, helpTranslatedMenu.Text
msgid "Purple Pen Help (Translated)"
msgstr "Purple Pen 線上協助 (已翻譯的)"

#: MainFrame.resx, mainWebSiteToolMenu.Text
msgid "Purple Pen &Web Site"
msgstr "Purple Pen 網站"

#: MainFrame.resx, supportWebSiteMenu.Text
msgid "&Support/Bug Reporting"
msgstr "支援/錯誤報告"

#: MainFrame.resx, donateWebSiteMenu.Text
msgid "Make a &Donation"
msgstr "捐贈"

#: MainFrame.resx, aboutMenu.Text
msgid "&About Purple Pen"
msgstr "關於Purple Pen"

#: MainFrame.resx, symbolBrowserMenu.Text
msgid "Symbol Browser"
msgstr "符號瀏覽器"

#: MainFrame.resx, descriptionBrowserMenu.Text
msgid "Description Browser"
msgstr "說明表瀏覽器"

#: MainFrame.resx, controlTesterMenu.Text
msgid "Control Tester"
msgstr "檢查點測試器"

#: MainFrame.resx, mapTesterMenu.Text
msgid "Map Tester"
msgstr "地圖測試器"

#: MainFrame.resx, courseSelectorTesterMenu.Text
msgid "Course Selector Tester"
msgstr "賽程選取測試器"

#: MainFrame.resx, dotGridTesterToolStripMenuItem.Text
msgid "Dot Grid Tester"
msgstr "網格測試器"

#: MainFrame.resx, dumpOCADFileMenu.Text
msgid "Dump OCAD File"
msgstr "Dump OCAD 檔案"

#: MainFrame.resx, reportTesterToolStripMenuItem.Text
msgid "Report Tester"
msgstr "報告測試器"

#: MainFrame.resx, fontMetricsToolStripMenuItem.Text
msgid "Font Metrics"
msgstr "字型量度"

#: MainFrame.resx, missingTranslationsMenuItem.Text
msgid "Missing Description Translations"
msgstr ""

#: MainFrame.resx, crashToolStripMenuItem.Text
msgid "Crash"
msgstr "當機"

#: MainFrame.resx, debugMenu.Text
msgid "Debug"
msgstr "偵錯"

#: MainFrame.resx, addDescriptionLanguageMenu.Text
msgid "Add Description Language..."
msgstr "新增描述語言..."

#: MainFrame.resx, addTranslatedTextsMenu.Text
msgid "Add Translated Texts..."
msgstr "新增翻譯的文字..."

#: MainFrame.resx, mergeSymbolsMenu.Text
msgid "Merge Symbols.xml..."
msgstr "合併符號.xml..."

#: MainFrame.resx, translateMenu.Text
msgid "&Translate Description Text"
msgstr "翻譯說明的文字"

#: MainFrame.resx, helpMenu.Text
msgid "&Help"
msgstr "說明"

#: MainFrame.resx, openToolStripButton.Text
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: MainFrame.resx, openToolStripButton.ToolTipText
msgid "Open (Ctrl+O)"
msgstr "開啟 (Ctrl+O)"

#: MainFrame.resx, saveToolStripButton.Text
#: MiscText.resx, CrashSave
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: MainFrame.resx, saveToolStripButton.ToolTipText
msgid "Save (Ctrl+S)"
msgstr "儲存 (Ctrl+S)"

#: MainFrame.resx, undoToolStripButton.Text
#: MiscText.resx, Undo
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: MainFrame.resx, undoToolStripButton.ToolTipText
msgid "Undo (Ctrl+Z)"
msgstr "復原 (Ctrl+Z)"

#: MainFrame.resx, redoToolStripButton.Text
#: MiscText.resx, Redo
msgid "Redo"
msgstr "重複"

#: MainFrame.resx, redoToolStripButton.ToolTipText
msgid "Redo (Ctrl+Y)"
msgstr "重複 (Ctrl+Y)"

#: MainFrame.resx, deleteToolStripButton.Text
msgid "Delete (Del)"
msgstr "刪除 (Del)"

#: MainFrame.resx, addControlToolStripButton.ToolTipText
msgid "Add Control (Ctrl+A)"
msgstr "新增檢查點 (Ctrl+A)"

#: MainFrame.resx, descriptionsToolStripMenuItem.Text
msgid "Add Descriptions"
msgstr "新增檢查點說明"

#: MainFrame.resx, mapFlipMenuItem.Text
msgid "Map Flip at Control Point"
msgstr ""

#: MainFrame.resx, mapExchangeControlToolStripMenuItem.Text
msgid "Map Exchange at Control Point"
msgstr "在檢查點地圖更換"

#: MainFrame.resx, mapExchangeSeparateToolStripMenuItem.Text
msgid "Flagged Route to Map Exchange"
msgstr "標記路線至地圖更換"

#: MainFrame.resx, mapExchangeToolStripMenu.Text
msgid "Add Map Flip/Exchange"
msgstr "增加換圖點"

#: MainFrame.resx, specialItemToolStripMenu.Text
msgid "Add Special Item"
msgstr "增加特定項目"

#: MainFrame.resx, addBendToolStripButton.ToolTipText
msgid "Add Bend (Ctrl+B)"
msgstr "增加轉彎處 (Ctrl+B)"

#: MainFrame.resx, addGapToolStripButton.Text
msgid "toolStripButton1"
msgstr "工具列按鈕1"

#: MainFrame.resx, addGapToolStripButton.ToolTipText
msgid "Add Gap (Ctrl+G)"
msgstr "新增間隔 (Ctrl+G)"

#: MainFrame.resx, zoomAmountLabel.Text
msgid "Zoom: 100%"
msgstr "縮放: 100%"

#: MainFrame.resx, locationDisplay.Text
msgid "X:-999.99 Y:-999.99"
msgstr "X:-999.99 Y:-999.99"

#: MainFrame.resx, saveXmlFileDialog.Filter
msgid "IOF XML version 2.0.3|*.xml|IOF XML version 3.0|*.xml"
msgstr "IOF XML  2.0.3版本|*.xml|IOF XML 3.0版本|*.xml"

#: MainFrame.resx, saveXmlFileDialog.Title
msgid "Create XML Interchange File"
msgstr "建立 XML 交換檔案"

#: MainFrame.resx, openImageDialog.Filter
msgid "Image file|*.jpg;*.jpeg;*.gif;*.png;*.bmp;*.tif;*.tiff"
msgstr "圖片圖檔|*.jpg;*.jpeg;*.gif;*.png;*.bmp;*.tif;*.tiff"

#: MainFrame.resx, saveGpxFileDialog.Filter
msgid "GPX file|*.gpx"
msgstr "GPX檔案|*.gpx"

#: MainFrame.resx, $this.Text
#: MiscText.resx, AppTitle
msgid "Purple Pen"
msgstr "Purple Pen"

#: MiscText.resx, CtrlZ
msgid "Ctrl+Z"
msgstr "Ctrl+Z"

#: MiscText.resx, CtrlY
msgid "Ctrl+Y"
msgstr "Ctrl+Y"

#: MiscText.resx, Esc
msgid "Esc"
msgstr "Esc 鍵"

#: MiscText.resx, NoSymbol
msgid "No symbol"
msgstr "無符號"

#: MiscText.resx, AllControls
msgid "All controls"
msgstr "所有檢查點"

#: MiscText.resx, CannotLoadFile
msgid "Cannot load '{0}' for the following reason:"
msgstr "無法載入 '{0}' 由於下列原因:"

#: MiscText.resx, CannotSaveFile
msgid "Cannot save '{0}' for the following reason:"
msgstr "無法儲存 '{0}' 由於下列原因:"

#: MiscText.resx, CannotLoadMapFile
msgid "Cannot load map file '{0}' for the following reason:"
msgstr "無法載入地圖檔案 '{0}' 由於下列原因:"

#: MiscText.resx, CannotReadImageFile
msgid "Cannot read image file '{0}'."
msgstr "無法讀取地圖檔案 '{0}'."

#: MiscText.resx, CannotPrint
msgid "Cannot print '{0}' for the following reason:"
msgstr "無法列印 '{0}' 由於下列原因:"

#: MiscText.resx, CannotCreateFile
msgid "Cannot create '{0}' for the following reason:"
msgstr "無法建立 '{0}' 由於下列原因:"

#: MiscText.resx, CannotCreateDirectory
msgid "Cannot create folder '{0}' for the following reason:"
msgstr "無法建立資料夾 '{0}' 由於下列原因:"

#: MiscText.resx, CannotReadMap
msgid "Cannot read map for the following reason: '{0}' Using "
"Optimize/Repair and re-saving in OCAD may fix problems."
msgstr "無法讀取地圖由於下列原因: '{0}' 採用優化/修復並且在 OCAD再儲存可能修復的問題。"

#: MiscText.resx, CannotCreateOcadFiles
msgid "Cannot create OCAD files for the following reason:"
msgstr "無法建立OCAD 檔案由於下列原因:"

#: MiscText.resx, SaveChanges
msgid "Do you want to save the changes you made to '{0}'?"
msgstr "你想要儲存你在 '{0}'所做的變更?"

#: MiscText.resx, FileAlreadyExists
msgid "File '{0}' already exists in the specified folder. Click "
"the \"Back\" button and choose a new folder or a new event "
"title."
msgstr "檔案'{0}' 已經存在特定的資料夾. 點擊 \"上一步\"  並且選擇新的資料夾或新的賽事標題."

#: MiscText.resx, CodeInUse
msgid "The control code '{0}' is already used by another control."
msgstr "檢查點編號 '{0}' 已經使用在其他檢查點上."

#: MiscText.resx, BadScore
msgid "The points for a control must be an integer 1-999."
msgstr "檢查點的積分值必須是1-999之間的整數."

#: MiscText.resx, BadClimb
msgid "The climb for a course must be a number 0-9999, or blank."
msgstr "賽程的爬高必須是 0-9999之間的數字, 或是空白."

#: MiscText.resx, BadLoad
msgid "The load for a course must be an integer 0-999999, or blank."
msgstr "賽程的承載量必須是 0-999999之間的整數, 或是空白."

#: MiscText.resx, CancelOperationWithShortcut
msgid "Ca&ncel Operation"
msgstr "取消操作"

#: MiscText.resx, CancelOperation
msgid "Cancel Operation"
msgstr "取消操作"

#: MiscText.resx, EnterScore
msgid "Enter new score"
msgstr "輸入新的分數"

#: MiscText.resx, EnterCode
msgid "Enter new code"
msgstr "輸入新的編號"

#: MiscText.resx, EnterDimensions
msgid "Enter feature size\n"
"Use / for height on a slope\n"
"Use | for two features"
msgstr "輸入特徵大小\n"
"使用 / 斜坡上的高度專用\n"
"使用 | 兩個特徵專用"

#: MiscText.resx, EnterEventTitle
msgid "Enter new event title\n"
"Use | to separate lines\n"
"(affects all courses)"
msgstr "輸入新的賽事標題\n"
"使用 | 分隔線\n"
"(影響所有的賽程)"

#: MiscText.resx, EnterSecondaryTitle
msgid "Enter new secondary title\n"
"Use | to separate lines"
msgstr "輸入新的次要標題\n"
"使用 | 分隔線"

#: MiscText.resx, EnterCourseName
msgid "Enter new course name"
msgstr "輸入新的賽程名稱"

#: MiscText.resx, EnterClimb
msgid "Enter new climb in meters"
msgstr "以公尺為單位輸入新的爬高"

#: MiscText.resx, EnterSymbolText
msgid "Enter new symbol meaning\n"
"(affects all courses)"
msgstr "輸入新的符號含義\n"
"(影響所有的賽程)"

#: MiscText.resx, EnterTextLine
msgid "Enter new text\n"
"Use | to separate lines"
msgstr "輸入新的文字\n"
"使用 | 分隔線"

#: MiscText.resx, DeleteMultipleControlsFromControlsCollection
msgid "Controls {0} are no longer used by any course. Do you want "
"to delete these controls from the control collection?"
msgstr "檢查點 {0} 不再使用在任何賽程中. 您是否要從檢查點列表中刪除這些檢查點?"

#: MiscText.resx, DeleteControlFromControlsCollection
msgid "Control {0} is no longer used by any course. Do you want "
"to delete this control from the control collection?"
msgstr "檢查點 {0} 不再使用在任何賽程中. 您是否要從檢查點列表中刪除這些檢查點?"

#: MiscText.resx, DeleteControlFromAllControls
msgid "Control {0} is currently used by the following courses: "
"{1}. Do you want to delete this control anyway?"
msgstr "檢查點{0} 目前使用在下列賽程中 {1}. 您是否一定要刪除這個檢查點?"

#: MiscText.resx, CodeBadLength
msgid "A control code must be one, two, or three letters or digits."
msgstr "檢查點編號必須是一、二、三個字母或數字。"

#: MiscText.resx, CodeContainsSpace
msgid "A control code must not contain a space."
msgstr "檢查點編號必須不包含空格."

#: MiscText.resx, CodeBeginsWithZero
msgid "A control code should not begin with zero."
msgstr "檢查點編號不應從零開始."

#: MiscText.resx, CodeCouldBeUpsideDown
msgid "A control code should not look like another number when "
"upside-down."
msgstr "檢查點編號在上下顛倒時不應該看起來像另一個數字。"

#: MiscText.resx, DuplicateCode
msgid "The code \"{0}\" is used more than once."
msgstr "編號 \"{0}\"被使用超過1次."

#: MiscText.resx, BadScale
msgid "The print scale must be a number between 100 and 100,000."
msgstr "列印比例必須是100至100,000之間的數字."

#: MiscText.resx, CoursePropertiesTitle
msgid "Course Properties"
msgstr "賽程內容設定"

#: MiscText.resx, Landscape
#: PrintDescriptions.resx, orientation.Text
#: PrinterMargins.resx, radioButtonLandscape.Text
#: PrintPunches.resx, orientation.Text
msgid "Landscape"
msgstr "横向"

#: MiscText.resx, Portrait
#: PrinterMargins.resx, radioButtonPortrait.Text
msgid "Portrait"
msgstr "直向"

#: MiscText.resx, PageTooSmall
msgid "The page size is too small for any descriptions to be "
"printed."
msgstr "紙張頁面太小，無法列印任何檢查點說明。"

#: MiscText.resx, VersionLabel
msgid "Version {0}"
msgstr "{0} 版本"

#: MiscText.resx, NewerVersionAvailable
msgid "Version {0} of Purple Pen is now available for download. "
"(You are currently running version {1}.)\n"
"\n"
"Would you like to download and install the latest version?"
msgstr "Purple Pen{0} 版本現在可以下載. (您目前是使用 {1}版本.)\n"
"\n"
"您想要下載並安裝最新版本嗎?"

#: MiscText.resx, HelpFileNotFound
msgid "Help file '{0}' could not be opened."
msgstr "協助檔案 '{0}' 不能開啟."

#: MiscText.resx, Zoom
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#: MiscText.resx, MissingMapFile
msgid "The map file \"{0}\" could not be found.\n"
"\n"
"Most likely, the map file has been moved or deleted, or "
"the Purple Pen file has been moved (possibly to a "
"different computer). The map file must be present every "
"time the Purple Pen event file is loaded. If you send a "
"Purple Pen event file to another person, be sure that "
"person has a copy of the map file also.\n"
"\n"
"After pressing OK, try to find a copy of the map file on "
"your computer."
msgstr "地圖檔案 \"{0}\"找不到.\n"
"\n"
"最有可能的是，地圖檔案已經被移動或刪除，或者Purple Pen檔案已被移動（可能移動到另一台電腦）。 "
"每次載入Purple Pen賽事檔案時地圖檔案都必須被顯示。 如果您將Purple "
"Pen賽事檔案發送給另一個人，請確保該人也擁有地圖檔案的複製檔。\n"
"\n"
"按下OK鍵之後, 試著在你的電腦找尋地圖檔案的複製檔."

#: MiscText.resx, NoUnusedControls
msgid "All controls are used in a course."
msgstr "使用在此賽程的所有檢查點"

#: MiscText.resx, NextButtonText
#: NewEventWizard.resx, nextButton.Text
msgid "&Next >"
msgstr "下一步 >"

#: MiscText.resx, Control_Code
msgid "Control {0}"
msgstr "檢查點 {0}"

#: MiscText.resx, Finish
msgid "Finish"
msgstr "終點"

#: MiscText.resx, Finish_Short
msgid "F"
msgstr "F"

#: MiscText.resx, MandCrossing_Long
msgid "Mandatory crossing point"
msgstr "強制穿越點"

#: MiscText.resx, MandCrossing_Medium
msgid "Crossing"
msgstr "穿越點"

#: MiscText.resx, MandCrossing_Short
msgid "C"
msgstr "C"

#: MiscText.resx, Margins_All
msgid "All: {0}"
msgstr "全部：{0}"

#: MiscText.resx, Margins_LRTB
msgid "Left: {0}, Right: {1}, Top: {2}, Bottom: {3}"
msgstr "左：{0}，右：{1}，上：{2}，下：{3}"

#: MiscText.resx, Start
msgid "Start"
msgstr "起點"

#: MiscText.resx, Start_Short
msgid "S"
msgstr "S"

#: MiscText.resx, Version_Alpha
msgid "Alpha {0}"
msgstr "Alpha {0}"

#: MiscText.resx, Version_Beta
msgid "Beta {0}"
msgstr "Beta {0}"

#: MiscText.resx, Version_RC
msgid "RC {0}"
msgstr "RC {0}"

#: MiscText.resx, Plural
msgid "plural"
msgstr "複數"

#: MiscText.resx, Singular
msgid "singular"
msgstr "單數"

#: MiscText.resx, RequireStar
msgid "The customized text requires a \"*\" to indicate where the "
"object being modified is placed."
msgstr "自行定義的文字需要一個 \"*\" 指示正在修改的物件的位置。"

#: MiscText.resx, AppSubtitle
msgid "course setting for orienteering"
msgstr "定向越野運動的賽程規劃"

#: MiscText.resx, AddTextSpecialExplanation
msgid "Enter the text you wish to place on the map. After "
"pressing OK, drag the mouse to place the text in the "
"desired location."
msgstr "輸入您要設置在地圖上的文字。按下確認鍵後，移動滑鼠游標將文字放置到您要的位置。"

#: MiscText.resx, AddTextSpecialTitle
msgid "Add Text"
msgstr "新增文字"

#: MiscText.resx, ChangeTextSpecialExplanation
msgid "Enter the new text."
msgstr "輸入新的文字"

#: MiscText.resx, MapFileChanged
msgid "Another program has changed the map file \"{0}\". Purple Pen "
"will now reload the map."
msgstr "其他程式已經變更此地圖檔案\"{0}\". Purple Pen現在將重新載入此地圖."

#: MiscText.resx, ChangeDescriptionLanguage
msgid "The current event has textual control descriptions in {0}. "
"Would you like to change the language of control "
"descriptions to {1}?"
msgstr "目前的賽事在 {0}有文字式地檢查點說明.您想要變更檢查點說明的語言至 {1}嗎?"

#: MiscText.resx, OpenLastEvent
msgid "Open \"{0}\""
msgstr "開啟 \"{0}\""

#: MiscText.resx, ClosePPBeforeLoadingOCAD
msgid "Purple Pen must be closed before loading the created OCAD "
"files."
msgstr "在載入建立的OCAD 檔案之前 Purple Pen 必須關閉."

#: MiscText.resx, NoCoursesSelected
msgid "No courses were selected to print."
msgstr "沒有選取要列印的賽程."

#: MiscText.resx, TranslatedHelpWebSite
msgid "*** If there exists a web site in the translated language "
"that contains documentation for Purple Pen, enter the URL "
"(including http) as the translation of this item. "
"Otherwise leave it alone."
msgstr "*** 如果有包含 Purple Pen 文件檔案的翻譯語言網站，請輸入 URL（包括 http）作為此項目的翻譯。 "
"否則就不用理會。"

#: MiscText.resx, MapExchange_Long
msgid "Map exchange"
msgstr "地圖更換"

#: MiscText.resx, MapExchange_Medium
msgid "Exchange"
msgstr "更換"

#: MiscText.resx, MapExchange_Short
msgid "MX"
msgstr "MX"

#: MiscText.resx, PartN
msgid "Part {0}"
msgstr "部分 {0}"

#: MiscText.resx, AllParts
msgid "All Parts"
msgstr "整個"

#: MiscText.resx, PartXOfY
msgid "Part {0} (of {1})"
msgstr "{0}的部分 (在 {1}中)"

#: MiscText.resx, CrashEmail
msgid "Contact Email"
msgstr "聯絡電子郵件"

#: MiscText.resx, CrashIntro
msgid "An error has occurred. In order to help us fix the "
"problem, please enter your email address and additional "
"information, and send us an error report."
msgstr "發生錯誤了。 為了幫助我們解決問題，請輸入您的電子郵件和其他資訊，並向我們發送錯誤報告。"

#: MiscText.resx, CrashMessage
msgid "Please tell us what you were doing in the program, to help "
"fix the problem"
msgstr "請告訴我們您在程式中做了什麼，以幫助解決問題"

#: MiscText.resx, CrashSend
msgid "Send Report"
msgstr "發送報告"

#: MiscText.resx, CannotAddDescriptionsToAllParts
msgid "Descriptions may not be added to a course with a map "
"exchange if \"All Parts\" is being displayed. Switch to the "
"part you wish to add descriptions to, and then choose \"Add "
"Descriptions\" again."
msgstr "如果顯示“整個”，檢查點說明可能無法通過更換地圖增加到賽程中。 "
"你要增加檢查點說明的，切換到部分，然後再次選擇“增加檢查點說明”。"

#: MiscText.resx, PdfConverterNotFound
msgid "PdfConverter.exe not found"
msgstr "PdfConverter.exe 找不到"

#: MiscText.resx, PdfConversionFailed
msgid "Pdfium PDF converter failed to read PDF file successfully"
msgstr "Pdfium PDF 轉換器無法成功讀取PDF檔案"

#: MiscText.resx, PdfResultNotReadable
msgid "Could not read result of PDF conversion from file '{0}'"
msgstr "無法從檔案 '{0}'讀取 PDF 轉換的結果"

#: MiscText.resx, CannotCreatePdfs
msgid "Cannot create PDFs for the following reason:"
msgstr "由於下列原因無法建立 PDF："

#: MiscText.resx, UserDefined
msgid "User Defined"
msgstr "使用者自行定義"

#: MiscText.resx, PdfMapSize
msgid "Map size from PDF"
msgstr "來自PDF的地圖大小"

#: MiscText.resx, CancelledByUser
msgid "Cancelled by user"
msgstr "被使用者取消"

#: MiscText.resx, CreatingFile
msgid "Creating {0}..."
msgstr "建立 {0}中..."

#: MiscText.resx, PrintingPage
msgid "Printing page {0} (of {1})"
msgstr "列印頁面 {0} (在 {1}中的)"

#: MiscText.resx, MapFileDeleted
msgid "The map file \"{0}\" has been deleted. Please try to restore "
"the map file, then press \"Ok\"."
msgstr "地圖檔案 \"{0}\" 已經刪除. 請嘗試恢復地圖檔案, 然後按下 \"確定\"."

#: MiscText.resx, BadDotNetFramework
msgid "The  .NET framework on your computer does not appear to be "
"correctly installed. Please visit http://microsoft.com/net "
"and install the latest version of the .NET framework for "
"your Windows operating system."
msgstr "您電腦上的 .NET framework似乎未正確安裝。 請至 http://microsoft.com/net "
"為您的 Windows 作業系統安裝最新版本的 .NET framework。"

#: MiscText.resx, ChooseOtherColor
msgid "Choose Color..."
msgstr "選擇顏色..."

#: MiscText.resx, CustomColor
msgid "Custom Color"
msgstr "自訂顏色"

#: MiscText.resx, DarkBlue
msgid "Dark Blue"
msgstr "深藍色"

#: MiscText.resx, Green
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: MiscText.resx, LightBlue
msgid "Light Blue"
msgstr "淡藍色"

#: MiscText.resx, Red
msgid "Red"
msgstr "紅色"

#: MiscText.resx, Yellow
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

#: MiscText.resx, AddLineExplanation
msgid "Set the appearance of the line. After pressing OK, drag "
"the mouse to draw the line segments in the desired location."
msgstr "設定線條的外觀。 按確定後，移動滑鼠游標在所需位置拖曳繪製線段。"

#: MiscText.resx, AddLineTitle
msgid "Add Line"
msgstr "新增線段"

#: MiscText.resx, AddRectangleExplanation
msgid "Set the appearance of the rectangle. After pressing OK, "
"drag the mouse to place the rectangle in the desired "
"location."
msgstr "設定矩形的外觀。按下確定之後，移動滑鼠游標設定矩形至您要的位置。"

#: MiscText.resx, AddRectangleTitle
msgid "Add Rectangle"
msgstr "新增矩形"

#: MiscText.resx, ChangeLineAppearanceExplanation
msgid "Change the appearance of the line or rectangle."
msgstr "變更線段或矩形的外觀"

#: MiscText.resx, GpxMustBeOcadMap
msgid "The map file must be an OCAD file to use GPX files."
msgstr "地圖檔案必須是使用GPX檔案的OCAD檔案。"

#: MiscText.resx, GpxMustHaveCoordSystem
msgid "The OCAD file must have a coordinate system defined to use "
"GPX files."
msgstr "OCAD檔案必須有GPX檔案定義的座標系統。"

#: MiscText.resx, GpxMustHaveRealWorldCoord
msgid "The OCAD file must have real world coordinates defined to "
"use GPX files."
msgstr "OCAD檔案必須有GPX檔案定義的真實世界座標。"

#: MiscText.resx, GpxReprojectFailure
msgid "Could not reproject points; either the coordinate system "
"or the real world coordinates in the OCAD map are wrong."
msgstr "無法重新投影點； OCAD 地圖中的坐標系統或真實世界坐標是錯誤的。"

#: MiscText.resx, GpxUnsupportedCoordSystem
msgid "The OCAD file uses a coordinate system that is not "
"supported by Purple Pen."
msgstr "OCAD檔案採用不是Purple Pen支援的座標系統。"

#: MiscText.resx, BadLength
msgid "The length for a course must be a number 0.1 - 99.9, or "
"blank to calculate length automatically."
msgstr "賽程的長度必須是0.1至99.9的數字，或是空白，將自動計算長度。"

#: MiscText.resx, EnterLength
msgid "Enter length in km, or leave blank to calculate "
"automatically"
msgstr "以公里為單位輸入長度，或留空白將自動計算"

#: MiscText.resx, PausePrinting
msgid "Finished printing \"{0}\". Press OK to begin printing \"{1}\"."
msgstr "已完成列印“{0}”。按下確定開始列印“{1}”。"

#: MiscText.resx, OCAD
msgid "OCAD"
msgstr "OCAD"

#: MiscText.resx, OpenOrienteeringMapper
msgid "OOM"
msgstr "OOM"

#: MiscText.resx, AllVariations
msgid "All Variations"
msgstr "所有的分散變化"

#: MiscText.resx, ForkSummary
msgid "Suitable for use in relays with {0} participants per team."
msgstr "適用於每支隊伍有 {0} 名參賽者的接力賽。"

#: MiscText.resx, LoopSummary
msgid "The central control in the loop will be visited {0} times. "
"There are {1} possible paths through the loops."
msgstr "賽環的中央檢查點將被到訪 {0} 次。通過賽環有 {1} 條可能的路徑。"

#: MiscText.resx, CantRearrangeSplitControl
msgid "A control that starts a fork or loop cannot be dragged to "
"a new place in the course."
msgstr "在賽程中，分叉或賽環起始的檢查點不能拖曵到新的位置。"

#: MiscText.resx, TooManyVariations
msgid "Too many total variations in this course. The number of "
"distinct variations is limited to {0}."
msgstr "此賽程中分散變化的總數量太多。不同分散變化的數量限制為 {0}。"

#: MiscText.resx, CannotAddVariation
msgid "Cannot add variation."
msgstr "無法新增分散變化。"

#: MiscText.resx, VariationAlreadyExists
msgid "A variation already exists at this control."
msgstr "此檢查點中已存在分散變化。"

#: MiscText.resx, VariationMustSelectControl
msgid "A control or leg must be selected to add a variation."
msgstr "必須選擇一個檢查點或賽段來新增一個分散變化。"

#: MiscText.resx, VariationNotFinish
msgid "A variation cannot be added to a finish control."
msgstr "不能將分散變化新增到終點。"

#: MiscText.resx, VariationNotInAllControls
msgid "A variation cannot be added to the All Controls view."
msgstr "無法將分散變化新增到“所有檢查點”檢視畫面中。"

#: MiscText.resx, VariationNotInScoreCourse
msgid "A variation cannot be added to a score course."
msgstr "不能將分散變化新增到積分賽中。"

#: MiscText.resx, VariationNotLastControl
msgid "A variation cannot be added to the last control. Add a "
"finish control first."
msgstr "不能將分散變化新增到最後一個檢查點。要先新增一個終點。"

#: MiscText.resx, BadLegNumber
msgid "'{0}' is not a valid leg number for branch '{1}'"
msgstr "“{0}”不是分支“{1}”的有效賽段編號"

#: MiscText.resx, LegNotAssigned
msgid "Leg {0} should be assigned to one of branches {1}"
msgstr "賽段 {0} 應分配至分支 {1} 之一"

#: MiscText.resx, LegUsedTwice
msgid "Leg {0} is assigned to both branch '{1}' and branch '{2}'"
msgstr "賽段 {0} 同時被分配給分支“{1}”和分支“{2}”"

#: MiscText.resx, CannotReadMapOOM
msgid "Cannot read map for the following reason: '{0}' Opening "
"and re-saving the map in the latest version of "
"OpenOrienteering Mapper may fix problems."
msgstr "由於下列原因無法讀取地圖：“{0}”在最新版本的 OpenOrienteering Mapper "
"中開啟並重新儲存地圖，可能會解決問題。"

#: MiscText.resx, MapIssue_Short
msgid "TS"
msgstr "TS"

#: MiscText.resx, BaseMapHasVisibleTemplatesThatMayNotAppear
msgid "The underlying OCAD map has visible template files. In "
"OCAD 8 and below, these templates may not appear due to "
"limitations in OCAD."
msgstr "底層 OCAD 地圖具有可見的背景圖檔案。在 OCAD 8 及以下版本中，由於 OCAD "
"中的限制，這些背景圖可能不會出現。"

#: MiscText.resx, ImagesMayAppearBadlyLayeredInOcad10Below
msgid "Due to limitations of the OCAD file format (in OCAD 10 and "
"below), image objects will appear underneath courses and "
"white out areas in the exported OCAD files. Please check "
"the OCAD files to make sure your images appear as desired."
msgstr "由於 OCAD 檔案格式（在 OCAD 10 及以下版本中）的限制，圖像物件將出現在轉出的 OCAD "
"檔案中的賽程和白色區域下方。請檢查 OCAD 檔案以確保您的圖像按要求顯示。"

#: MiscText.resx, CannotCreateImageFiles
msgid "Cannot create image files for the following reason:"
msgstr "由於下列原因無法建立圖像檔案："

#: MiscText.resx, CreatePdf
msgid "Create PDF"
msgstr "建立 PDF"

#: MiscText.resx, PdfFilter
msgid "PDF File|*.pdf"
msgstr "PDF檔案|*.pdf"

#: MiscText.resx, LegAssignedOuterBranch
msgid "Leg {0} never reaches branch '{1}': it was assigned to go "
"a different way in a containing fork."
msgstr "賽段 {0} 永遠不會到達分支“{1}”：它被分配到分叉中的不同路線。"

#: MiscText.resx, AddEllipseExplanation
msgid "Set the appearance of the ellipse. After pressing OK, drag "
"the mouse to place the ellipse in the desired location."
msgstr "設定橢圓模式的顯示。點擊OK後，拖曳滑鼠至橢圓所在的位置。"

#: MiscText.resx, AddEllipseTitle
msgid "Add Ellipse"
msgstr "新增橢圓"

#: MissingFonts.resx, checkBoxDontWarnAgain.Text
msgid "Don't warn about missing fonts for this event again"
msgstr "不要再警告此賽事缺少字型"

#: MissingFonts.resx, labelWarning.Text
msgid "Map file \"{0}\" uses fonts that are not installed on your "
"computer. Text using these fonts will be drawn and printed "
"with a default font, which may cause text to appear "
"differently than the map designer intended. \n"
"\n"
"To fix this problem, find and install the fonts listed "
"below with the Windows control panel, then start Purple "
"Pen again.\n"
msgstr "地圖檔案“{0}”使用的字型未安裝在您的電腦上。使用這些字型的文字將使用預設字型顯示和列印，這可能會導致文字與地圖設計者"
"預期的不同。 \n"
"\n"
"要解決此問題，請使用 Windows 控制台尋找並安裝下面列出的字型，然後再次啟動 Purple Pen。\n"

#: MissingFonts.resx, $this.Text
msgid "Missing Fonts"
msgstr "缺少字型"

#: MoveAllControls.resx, labelDescription.Text
msgid "Which way would you like to move all controls on the map?"
msgstr ""

#: MoveAllControls.resx, radioButtonMove.Text
msgid "Move Only"
msgstr ""

#: MoveAllControls.resx, radioButtonMoveAndScale.Text
msgid "Move and Scale"
msgstr ""

#: MoveAllControls.resx, radioButtonMoveAndRotate.Text
msgid "Move and Rotate"
msgstr ""

#: MoveAllControls.resx, radioButtonMoveRotateScale.Text
msgid "Move, Scale, and Rotate"
msgstr ""

#: NewEventBitmapScale.resx, bitmapScaleLabel.Text
msgid "When using an image file as a map, you must specify the "
"resolution of the image and the map scale. \n"
"\n"
"The resolution of the image indicates how may pixels or "
"dots are in the image for each inch on the paper map; "
"usually termed dots per inch or \"dpi\".\n"
"\n"
"The scale of the map indicates the relationship between "
"the paper map and the real world.\n"
msgstr "使用圖像檔案作為地圖時，您必須指定圖像的解析度和地圖比例尺。 \n"
"\n"
"圖像的解析度表示在紙質地圖上每英寸圖像中有多少像素或點；通常稱為每英寸點數或“dpi”。\n"
"\n"
"地圖的比例尺表示紙質地圖與真實世界的關係。\n"

#: NewEventBitmapScale.resx, resolutionLabel.Text
msgid "Image resolution:"
msgstr "圖像解析度："

#: NewEventBitmapScale.resx, oneToPrefixLabel.Text
#: NewEventPrintScale.resx, oneToPrefixLabel1.Text
#: NewEventPrintScale.resx, oneToPrefixLabel2.Text
msgid "1:"
msgstr "1："

#: NewEventBitmapScale.resx, mapScaleLabel.Text
#: NewEventPrintScale.resx, mapScaleLabel.Text
msgid "Map scale:"
msgstr "地圖比例尺："

#: NewEventBitmapScale.resx, labelTitle.Text
msgid "Bitmap Resolution"
msgstr "點陣圖解析度"

#: NewEventBitmapScale.resx, pdfScaleLabel.Text
msgid "When using an PDF file as a map, you must specify the map "
"scale. \n"
"\n"
"The scale of the map indicates the relationship between "
"the paper map and the real world.\n"
msgstr "使用 PDF 檔案作為地圖時，您必須指定地圖比例尺。 \n"
"\n"
"地圖的比例尺表示紙質地圖與真實世界的關係。\n"

#: NewEventDirectory.resx, newEventDirectoryLabel.Text
msgid "What folder (directory) do you want to save your course "
"event file in?"
msgstr "您想將賽程檔案儲存在哪個資料夾（目錄）中？"

#: NewEventDirectory.resx, useMapDirectory.Text
msgid "In the same folder as the map file."
msgstr "在與地圖檔案相同的資料夾中。"

#: NewEventDirectory.resx, useOtherFolder.Text
msgid "In another folder I choose."
msgstr "在我選擇的另一個資料夾中。"

#: NewEventDirectory.resx, chooseFolder.Text
msgid "Choose Folder..."
msgstr "選擇資料夾..."

#: NewEventDirectory.resx, folderBrowserDialog.Description
msgid "Select the folder for your event file"
msgstr "為您的賽事檔案選擇資料夾"

#: NewEventDirectory.resx, directoryDisplay.Text
msgid "Selected Folder"
msgstr "選取的資料夾"

#: NewEventDirectory.resx, labelTitle.Text
msgid "Event File Location"
msgstr "賽事檔案位置"

#: NewEventFinal.resx, newEventFinalLabel.Text
msgid "Click \"Finish\" to create your new event. Your event file "
"will be saved as:"
msgstr "點擊 \"完成\"以建立新的賽事. 您的賽事檔案將儲存為:"

#: NewEventFinal.resx, afterEventCreatedLabel.Text
msgid "After your event is created, select \"New Course...\" from "
"the Course menu to create one or more courses."
msgstr "您的賽事建立之後, 選擇 \"新增賽程...\"從賽程選單中建立一組或多組賽程."

#: NewEventFinal.resx, labelTitle.Text
msgid "Create Event"
msgstr "建立賽事"

#: NewEventMapFile.resx, newEventMapFileLabel.Text
msgid "In order to design your courses, you must select the map "
"file you will be using. Typically this is an OCAD or "
"OpenOrienteering Mapper file (although PDFs and image "
"files like JPEGs can be used instead). Click the "
"\"Choose...\" button to select a map file."
msgstr "為了設計您的賽程, 您必須選擇您將使用的地圖檔案. 通常這是一個 OCAD 或 OpenOrienteering "
"Mapper 檔案（儘管可以使用 PDF 和圖像檔案如 JPEG替代）。 點擊“選擇...”按鈕以選取地圖檔案。"

#: NewEventMapFile.resx, mapFileDisplay.Text
msgid "Selected Map File"
msgstr "已選取的地圖檔案"

#: NewEventMapFile.resx, infoMessage.Text
msgid "The map file was successfully loaded. If you send your "
"Purple Pen file to someone else, they must have the map "
"file also."
msgstr "地圖檔案已成功載入。 如果您將 Purple Pen 檔案傳送給其他人，他們也必須有地圖檔案。"

#: NewEventNumbering.resx, newEventNumberingLabel.Text
msgid "Newly created controls are automatically numbered. Please "
"choose the starting control number to use."
msgstr "新建立的檢查點會自動編號。請選擇要採用的起始檢查點編號。"

#: NewEventNumbering.resx, changeLaterLabel.Text
msgid "(This setting can be changed later using Event/Automatic "
"Numbering)"
msgstr "（此設定可以稍後使用 賽事/自動編號 變更）"

#: NewEventNumbering.resx, labelTitle.Text
msgid "Control Numbering"
msgstr "檢查點進行編號"

#: NewEventPrintScale.resx, newEventPrintScaleLabel.Text
msgid "What scale will you be using to print your courses? In "
"most cases, you will want to use the existing scale of the "
"map.\n"
"\n"
msgstr "您將使用什麼比例來列印賽程？在大多數情況下，您會希望使用地圖現有的比例。\n"
"\n"

#: NewEventPrintScale.resx, defaultPrintScaleLabel.Text
msgid "Default &printing scale:"
msgstr "預設列印比例："

#: NewEventPrintScale.resx, changeLaterLabel.Text
msgid "(You can change the printing scale later for any course by "
"choosing Course/Properties.)"
msgstr "（您稍後可以透過選擇 賽程/選項設定 來變更任何賽程的列印比例。）"

#: NewEventStandards.resx, changeLaterLabel.Text
msgid "(These settings can be changed later using Event/IOF "
"Standards)"
msgstr "（稍後可以使用 賽事/IOF 標準 變更這些設定）"

#: NewEventStandards.resx, labelTitle.Text
msgid "IOF Standards"
msgstr "IOF標準"

#: NewEventStandards.resx, radioButtonMapSpr2019.Text
msgid "ISSprOM 2019"
msgstr "ISSprOM 2019"

#: NewEventStandards.resx, radioButtonMap2017.Text
msgid "ISOM 2017"
msgstr "ISOM 2017"

#: NewEventStandards.resx, radioButtonMap2000.Text
msgid "ISOM 2000 / ISSOM 2007"
msgstr "ISOM 2000 / ISOM 2007"

#: NewEventStandards.resx, groupBoxMapStandard.Text
msgid "IOF Map Standard"
msgstr "IOF 地圖繪製規範"

#: NewEventStandards.resx, radioButtonDescriptions2018.Text
msgid "Descriptions 2018 or 2024"
msgstr "檢查點說明規範 2018/2024"

#: NewEventStandards.resx, radioButtonDescriptions2004.Text
msgid "Descriptions 2004"
msgstr "檢查點說明規範 2004"

#: NewEventStandards.resx, groupBoxDescriptionStandard.Text
msgid "IOF Description Standard"
msgstr "IOF 檢查點說明規範"

#: NewEventStandards.resx, labelStandardsIntro.Text
msgid "Which versions of IOF standards would you like Purple Pen "
"to follow?"
msgstr "您要Purple Pen遵循哪一個版本的 IOF 規範?"

#: NewEventTitle.resx, newEventTitleLabel.Text
msgid "The event title will be displayed on the first line of "
"every control description sheet. It is also used as the "
"file name for storing your event on disk.\n"
"\n"
"To fit on the description sheet, it should be less than 25 "
"characters in length. Examples of good event titles are "
"\"US Champs Day 1\" or \"Riverview Park, 4/12/06\"."
msgstr "賽事標題將顯示在每個檢查點說明表的第一列。它也用在硬碟儲存賽事的檔案名稱上。\n"
"\n"
"為了適合檢查點說明表，它的長度應少於 25 個字母。好的賽事標題的範例是“台灣錦標賽第 1 天” 或 “青年公園 "
"20210410”。"

#: NewEventTitle.resx, eventTitleLabel.Text
msgid "Event Title:"
msgstr "賽事標題："

#: NewEventWizard.resx, backButton.Text
msgid "< &Back"
msgstr "< 上一步"

#: NonPrintableObjects.resx, labelWarning.Text
msgid "Map file \"{0}\" contains objects or symbols that are not "
"fully supported by Purple Pen, and may not print "
"correctly. The objects that may not print correctly are "
"listed below.\n"
"\n"
"For printing competition maps, it is suggested that "
"courses be exported to OCAD files (use File/Create OCAD "
"Files...) and to print the maps from OCAD.\n"
msgstr "地圖檔案“{0}”包含 Purple Pen "
"不完全支援的物件或符號，可能無法正確列印。下面列出可能無法正確列印的物件。\n"
"\n"
"對於列印比賽地圖，建議將賽程轉出到 OCAD 檔案（使用 檔案/建立 OCAD 檔案...）並從 OCAD 列印地圖。\n"

#: NonPrintableObjects.resx, okButton.Text
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: NonPrintableObjects.resx, $this.Text
msgid "Map File Cannot Be Printed Accurately"
msgstr "地圖檔案無法準確列印"

#: OperationInProgress.resx, $this.Text
msgid "Operation In Progress"
msgstr "操作模式進行中"

#: OverwritingOcadFilesDialog.resx, confirmReplaceLabel.Text
msgid "The following files already exist. If you continue, they "
"will be replaced."
msgstr "下列檔案已經存在。如果您要繼續，它們將會被取代。"

#: OverwritingOcadFilesDialog.resx, buttonOK.Text
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: OverwritingOcadFilesDialog.resx, $this.Text
msgid "Confirm Replace Files"
msgstr "確認取代檔案"

#: PdfConversionInProgress.resx, labelReadingPDF.Text
msgid "PDFium PDF converter is reading your PDF..."
msgstr "PDFium PDF 轉換器正在讀取您的 PDF..."

#: PdfConversionInProgress.resx, labelFailure.Text
msgid "PDF reading has failed. The errors are shown below."
msgstr "PDF讀取失敗。錯誤訊息如下所示。"

#: PdfConversionInProgress.resx, $this.Text
msgid "Reading PDF"
msgstr "讀取PDF中"

#: PrintCourses.resx, okButton.Text
#: PrintDescriptions.resx, printButton.Text
#: PrintPunches.resx, printButton.Text
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: PrintCourses.resx, printerChange.Text
#: PrintDescriptions.resx, printerChange.Text
#: PrintPunches.resx, printerChange.Text
msgid "Change Printer..."
msgstr "變更印表機..."

#: PrintCourses.resx, printerName.Text
#: PrintDescriptions.resx, printerName.Text
#: PrintPunches.resx, printerName.Text
msgid "Printer Name"
msgstr "印表機名稱"

#: PrintCourses.resx, printerLabel.Text
#: PrintDescriptions.resx, printerLabel.Text
#: PrintPunches.resx, printerLabel.Text
msgid "Printer:"
msgstr "印表機："

#: PrintCourses.resx, previewButton.Text
#: PrintDescriptions.resx, previewButton.Text
#: PrintPunches.resx, previewButton.Text
msgid "Preview..."
msgstr "預覽..."

#: PrintCourses.resx, copiesLabel.Text
msgid "Copies of each course:"
msgstr "每一個賽程的列印數量:"

#: PrintCourses.resx, checkBoxPausePrinting.Text
msgid "Pause printing after each course or part"
msgstr "在每一個賽程或部分之後暫停列印"

#: PrintCourses.resx, copiesGroupBox.Text
#: PrintDescriptions.resx, copiesGroupBox.Text
#: PrintPunches.resx, copiesGroupBox.Text
msgid "Copies"
msgstr "列印數量"

#: PrintCourses.resx, comboBoxColorModel.Items
msgid "OCAD Compatible"
msgstr "OCAD 相容"

#: PrintCourses.resx, $this.Text
msgid "Print Courses"
msgstr "列印賽程"

#: PrintDescriptions.resx, marginChange.Text
#: PrintPunches.resx, marginChange.Text
msgid "Change Margins..."
msgstr "變更邊距"

#: PrintDescriptions.resx, paperSize.Text
#: PrintPunches.resx, paperSize.Text
msgid "Tabloid (11\"x17\")"
msgstr "Tabloid (279mm x 432mm)"

#: PrintDescriptions.resx, paperSizeLabel.Text
#: PrintPunches.resx, paperSizeLabel.Text
msgid "Paper Size:"
msgstr "紙張大小："

#: PrintDescriptions.resx, margins.Text
#: PrintPunches.resx, margins.Text
msgid "Top: 0.55\", Bottom: 0.55\", Left: 0.55\", Right: 0.55\""
msgstr "上: 0.55\", 下: 0.55\", 左: 0.55\", 右: 0.55\""

#: PrintDescriptions.resx, marginsLabel.Text
#: PrintPunches.resx, marginsLabel.Text
msgid "Margins:"
msgstr "邊距:"

#: PrintDescriptions.resx, orientationLabel.Text
#: PrintPunches.resx, orientationLabel.Text
msgid "Orientation:"
msgstr "方向："

#: PrintDescriptions.resx, descriptionKindCombo.Items
msgid "Course default"
msgstr "賽程預設"

#: PrintDescriptions.resx, descriptionKindCombo.Items3
msgid "Symbols & Text"
msgstr "符號與文字"

#: PrintDescriptions.resx, descriptionTypeLabel.Text
msgid "Description type:"
msgstr "說明類型:"

#: PrintDescriptions.resx, lineSizeLabel.Text
msgid "Line size:"
msgstr "線條尺寸:"

#: PrintDescriptions.resx, descriptionsLabel.Text
msgid "descriptions per course"
msgstr "每一個賽程的說明"

#: PrintDescriptions.resx, copiesCombo.Items
msgid "one copy of each course"
msgstr "每一個賽程列印一份"

#: PrintDescriptions.resx, copiesCombo.Items1
msgid "one page of each course"
msgstr "每一個賽程列印一頁"

#: PrintDescriptions.resx, copiesCombo.Items2
msgid "multiple pages of each course"
msgstr "每一個賽程列印多頁"

#: PrintDescriptions.resx, whatToPrintLabel.Text
msgid "Print:"
msgstr "列印："

#: PrintDescriptions.resx, $this.Text
msgid "Print Descriptions"
msgstr "列印說明"

#: PrinterMargins.resx, label3.Text
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: PrinterMargins.resx, groupBoxPaperSize.Text
msgid "Paper Size ({0})"
msgstr "紙張尺寸 ({0})"

#: PrinterMargins.resx, groupBox1.Text
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: PrinterMargins.resx, label1.Text
msgid "Left:"
msgstr "左："

#: PrinterMargins.resx, label4.Text
msgid "Top:"
msgstr "上："

#: PrinterMargins.resx, label5.Text
msgid "Right:"
msgstr "右："

#: PrinterMargins.resx, label6.Text
msgid "Bottom:"
msgstr "下："

#: PrinterMargins.resx, groupBoxMargins.Text
msgid "Margins ({0})"
msgstr "邊距 ({0})"

#: PrinterMargins.resx, $this.Text
msgid "Page Setup"
msgstr "頁面設定"

#: PrintPunches.resx, punchCardLayoutButton.Text
#: PunchPatternDialog.resx, formatButton.Text
msgid "Punch Card Layout..."
msgstr "核對卡版面..."

#: PrintPunches.resx, punchBoxSizeLabel.Text
msgid "Punch box size:"
msgstr "打卡格尺寸:"

#: PrintPunches.resx, descriptionsLabel.Text
msgid "Copies:"
msgstr "列印數量："

#: PrintPunches.resx, $this.Text
msgid "Print Punch Cards"
msgstr "列印核對卡"

#: PunchcardLayoutDialog.resx, boxOrderGroupBox.Text
msgid "Box Order"
msgstr "格子順序"

#: PunchcardLayoutDialog.resx, sizeGroupBox.Text
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: PunchcardLayoutDialog.resx, columnsLabel.Text
msgid "Columns:"
msgstr "欄："

#: PunchcardLayoutDialog.resx, rowsLabel.Text
msgid "Rows:"
msgstr "列："

#: PunchcardLayoutDialog.resx, $this.Text
msgid "Punch Card Layout"
msgstr "打孔空格版面"

#: PunchPatternDialog.resx, punchPatternsLabel.Text
msgid "Click on a control code in the left-side list, and design "
"the punch pattern in the right side. Red codes indicate "
"controls that have no punch pattern defined."
msgstr "點擊左側列表中的檢查點編號，並在右側設定打孔圖案。 紅色編號表示沒有定義打孔圖案的檢查點。"

#: PunchPatternDialog.resx, $this.Text
msgid "Punch Patterns"
msgstr "打孔圖案"

#: ReportForm.resx, printButton.Text
#: TeamVariationsForm.resx, buttonPrint.Text
msgid "Print..."
msgstr "列印..."

#: ReportForm.resx, previewButton.Text
#: TeamVariationsForm.resx, buttonPrintPreview.Text
msgid "Print Preview..."
msgstr "預覽列印.."

#: ReportForm.resx, okButton.Text
#: TeamVariationsForm.resx, buttonClose.Text
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Climb
msgid "Climb"
msgstr "爬高"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Code
msgid "Code"
msgstr "編號"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Column
msgid "Column"
msgstr "欄"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Control
msgid "Control"
msgstr "檢查點"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_ControlCodes
msgid "Control codes"
msgstr "檢查點編號"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Controls
msgid "Controls"
msgstr "檢查點"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Course
msgid "Course"
msgstr "賽程"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Distance
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Item
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Leg
msgid "Leg"
msgstr "賽段"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Length
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Load
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Location
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_NumberOfCourses
msgid "# Courses"
msgstr "# 賽程"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Reason
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_SameSymbol
msgid "Same symbol?"
msgstr "相同的符號?"

#: ReportText.resx, ColumnHeader_Visits
msgid "Visits"
msgstr "到訪次數"

#: ReportText.resx, CourseSummary_Title
msgid "Course Summary for {0}"
msgstr "{0}的賽程摘要"

#: ReportText.resx, CrossRef_Title
msgid "Control cross-reference for {0}"
msgstr "{0}的檢查點對照"

#: ReportText.resx, EventAudit_BothDirectionsLegs
msgid "Legs Run in Both Directions"
msgstr "賽段往兩個方向跑"

#: ReportText.resx, EventAudit_CloseTogetherControls
msgid "Close Together Controls"
msgstr "緊靠的檢查點"

#: ReportText.resx, EventAudit_CloseTogetherExplanation
msgid "The following table shows all control pairs that are "
"within {0} meters of each other. The same symbol column "
"shows whether the two controls have the same primary "
"symbol (column D)."
msgstr "下表顯示了彼此相距在 {0} 公尺內的所有檢查點。 相同的符號欄顯示兩個檢查點是否具有相同的主要符號（D欄）。"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingBoxes
msgid "Missing Description Boxes"
msgstr "缺少說明表格"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingClimb
msgid "Regular courses should indicate the amount of climb"
msgstr "正規賽程應註明爬高"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingD
msgid "All controls must have a main feature in column D"
msgstr "所有檢查點都必須在 D欄中顯示主要特徵"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingEBetween
msgid "When \"between\" is in column G, two features must be shown "
"in columns D and E"
msgstr "當“兩者之間”出現在 G 欄中時，兩個特徵必須顯示在 D欄 與 E 欄中"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingEJunction
msgid "When \"junction\" or \"crossing\" is in column F, two features "
"must be shown in columns D and E"
msgstr "當“交會處”或“連接處”出現在 F 欄中時，兩個特徵必須顯示在 D 欄與 E 欄中"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingFinish
msgid "Regular courses should have a finish circle"
msgstr "正規賽程應該有一個終點"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingItems
msgid "Missing Items in Courses"
msgstr "賽程中缺少的項目"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingLoad
msgid "Course should have expected competitor load"
msgstr "賽程應該有預期的選手負荷量"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingPunch
msgid "No punch pattern defined"
msgstr "未定義打孔圖案"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingPunchPatterns
msgid "Missing Punch Patterns"
msgstr "缺少打孔圖案"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingScore
msgid "Score course should have score set for all controls or no "
"controls"
msgstr "積分賽應該為所有檢查點設置分數或者沒有此檢查點"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingScores
msgid "Missing Scores"
msgstr "缺少積分值"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingStart
msgid "Regular courses should have a start triangle"
msgstr "正規賽程應該有一個起點三角形圖例"

#: ReportText.resx, EventAudit_MissingStartScore
msgid "Score courses should have a start triangle"
msgstr "積分賽應該有一個起點三角形圖例"

#: ReportText.resx, EventAudit_NoProblems
msgid "No problems found."
msgstr "沒有發現問題。"

#: ReportText.resx, EventAudit_RepeatControl
msgid "Course \"{0}\" contains control \"{1}\" twice in a row."
msgstr "賽程“{0}”中檢查點“{1}”連續出現兩次。"

#: ReportText.resx, EventAudit_RepeatedControls
msgid "Repeated Controls"
msgstr "重複的檢查點"

#: ReportText.resx, EventAudit_ScoreDuplicateControl
msgid "Score course \"{0}\" contains control \"{1}\" twice. "
msgstr "積分賽程“{0}”中檢查點“{1}出現兩次”。 "

#: ReportText.resx, EventAudit_Title
msgid "Event Audit for {0}"
msgstr "{0} 的賽事檢核"

#: ReportText.resx, EventAudit_UnusedControls
#: UnusedControls.resx, $this.Text
msgid "Unused Controls"
msgstr "未使用的檢查點"

#: ReportText.resx, EventAudit_UnusedControlsExplanation
msgid "The following controls are present in the All Controls "
"collection but are not used in any course. To remove them, "
"use the \"Remove Unused Controls\" command on the \"Event\" "
"menu. These controls will not be considered further in "
"this report."
msgstr "以下檢查點存在於所有檢查點集合中，但未使用在任何賽程中。要移除它們，請使用“賽事”選單上的“移除未使用的檢查點”指令。這"
"些檢查點將不再出現於此報告中。"

#: ReportText.resx, LegLength_Average
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: ReportText.resx, LegLength_CourseInfo
msgid "{0} ({1} controls, {2}, {3} m climb)"
msgstr "{0} (檢查點{1}, {2}, {3} 公尺 爬高)"

#: ReportText.resx, LegLength_CourseInfoNoClimb
msgid "{0} ({1} controls, {2})"
msgstr "{0} (檢查點{1}, {2})"

#: ReportText.resx, LegLength_Title
msgid "Leg Length Report for {0}"
msgstr "{0}的賽段長度報告"

#: ReportText.resx, Load_ButterflyExists
msgid "Some controls are visited multiple times on the same "
"course. The second load number counts each visit to a "
"control separately."
msgstr "在同一賽程中會多次到訪某些檢查點。 第二次負荷量將分別計算對檢查點的每次到訪。"

#: ReportText.resx, Load_ControlLoadSection
msgid "Control load"
msgstr "檢查點負荷量"

#: ReportText.resx, Load_LegLoadSection
msgid "Leg load"
msgstr "賽段負荷量"

#: ReportText.resx, Load_MissingLoads
msgid "Some or all courses do not have competitor loads set for "
"them. The loads listed below may be incorrect or missing "
"for this reason. To set competitor loads, select "
"\"Competitor Load\" from the \"Course\" menu."
msgstr "有些賽程或所有的賽程沒有選手負荷量的設定. 下列的負荷量可能不正確或是因此原因而缺少. 要設定選手負荷量, 請在 "
"\"賽程\"選單中點選  \" 選手負荷量 \" ."

#: ReportText.resx, Load_OnlyLegsMoreThanOnce
msgid "(only legs used by more than one course appear in the "
"following table)"
msgstr "(下表只有顯示兩個以上之賽程使用的賽段)"

#: ReportText.resx, Load_Title
msgid "Competitor Load Summary for {0}"
msgstr "{0}的選手負荷量摘要"

#: ReportText.resx, Load_VariationsExist
msgid "One or more courses has variations. Load numbers will be "
"computed assuming that competitors are evenly distributed "
"between forks."
msgstr "一組或多組賽程有分散變化。 將以選手均勻分佈在分叉之間來計算負荷數量。"

#: ReportText.resx, Load_Visit
msgid "({0} visits)"
msgstr "(到訪{0}次)"

#: ReportText.resx, Load_Warning
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: ReportText.resx, Note
msgid "NOTE: "
msgstr "注意: "

#: ReportText.resx, RelayVariation_BranchWarning
msgid "Warning: due to the number of legs specified, the fork at "
"control {0} will not be used evenly. {1} leg(s) will use "
"branch(es) {2}, while {3} leg(s) will use branch(es) {4}. "
msgstr "警告：由於賽段的數量有指定，檢查點 {0} 的分叉將不會被採用。賽段 {1} 將採用分支{2}，而賽段 {3} "
"將使用分支{4}。 "

#: ReportText.resx, RelayVariation_LegHeader
msgid "Leg {0}"
msgstr "賽段 {0}"

#: ReportText.resx, RelayVariation_NoTeams
msgid "No relay teams have been defined yet. Selected the desired "
"number of teams and legs and press the \"Assign Variations\" "
"button."
msgstr "接力隊伍還沒有定義. 選擇需要的隊伍數量與棒次，然後按下 \"分配分散變化\" 鍵。"

#: ReportText.resx, RelayVariation_TeamNumber
msgid "Team {0}"
msgstr "隊伍 {0}"

#: ReportText.resx, RelayVariation_Title
msgid "Relay Assignments for {0}"
msgstr "接力分配至 {0}"

#: SelectionDescriptionText.resx, AwayFromControl
msgid "away from control"
msgstr "遠離檢查點"

#: SelectionDescriptionText.resx, CompetitorLoad
msgid "Competitor load:"
msgstr "選手負荷量:"

#: SelectionDescriptionText.resx, ControlsInUse
msgid "Controls in use:"
msgstr "使用中的檢查點:"

#: SelectionDescriptionText.resx, ControlsNotInUse
msgid "Controls not in use:"
msgstr "沒有使用的檢查點:"

#: SelectionDescriptionText.resx, Control_Plural
msgid "controls"
msgstr "檢查點"

#: SelectionDescriptionText.resx, Control_Singular
msgid "control"
msgstr "檢查點"

#: SelectionDescriptionText.resx, CourseList_AllCourses
msgid "All courses"
msgstr "所有賽程"

#: SelectionDescriptionText.resx, CourseName
msgid "Course \"{0}\""
msgstr "賽程 \"{0}\""

#: SelectionDescriptionText.resx, CustomizedSymbolDesc
msgid "Customized symbol description"
msgstr "自行定義符號說明"

#: SelectionDescriptionText.resx, EntireLeg
msgid "entire leg"
msgstr "整個賽段"

#: SelectionDescriptionText.resx, FinishFunnel
msgid "finish funnel"
msgstr "終點通道"

#: SelectionDescriptionText.resx, Finish_Plural
msgid "finishes"
msgstr "終點"

#: SelectionDescriptionText.resx, Finish_Singular
msgid "finish"
msgstr "終點"

#: SelectionDescriptionText.resx, Flagging
msgid "Flagging:"
msgstr "標註:"

#: SelectionDescriptionText.resx, IntoControl
msgid "into control"
msgstr "進入檢查點"

#: SelectionDescriptionText.resx, IntoFinishFunnel
msgid "into finish funnel"
msgstr "進入終點通道"

#: SelectionDescriptionText.resx, LineHeight
msgid "Line height:"
msgstr "行高:"

#: SelectionDescriptionText.resx, Location
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: SelectionDescriptionText.resx, MandCrossing_Plural
msgid "mandatory crossing points"
msgstr "強制穿越點"

#: SelectionDescriptionText.resx, MandCrossing_Singular
msgid "mandatory crossing point"
msgstr "強制穿越點"

#: SelectionDescriptionText.resx, None
msgid "none"
msgstr "空白"

#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_Forbidden
msgid "Forbidden Route"
msgstr "禁制路線"

#: SelectionDescriptionText.resx, SpecialName_OOB
msgid "Out-of-bounds Area"
msgstr "禁制區域"

#: SelectionDescriptionText.resx, Start_Plural
msgid "starts"
msgstr "起點"

#: SelectionDescriptionText.resx, Start_Singular
msgid "start"
msgstr "起點"

#: SelectionDescriptionText.resx, TextDescription
msgid "Text description:"
msgstr "文字說明:"

#: SelectionDescriptionText.resx, TextLine
msgid "Text line"
msgstr "文字列"

#: SelectionDescriptionText.resx, TextLine_AboveAllCourses
msgid "Appears above {0}, in all courses that contain {0}"
msgstr "在包含 {0} 的所有賽程，顯示在 {0} 上方"

#: SelectionDescriptionText.resx, TextLine_AboveThisCourse
msgid "Appears above {0}, in this course only"
msgstr "只有在此賽程，顯示在 {0} 上方"

#: SelectionDescriptionText.resx, TextLine_BelowAllCourses
msgid "Appears below {0}, in all courses that contain {0}"
msgstr "在包含 {0} 的所有賽程，顯示在 {0} 下方"

#: SelectionDescriptionText.resx, TextLine_BelowThisCourse
msgid "Appears below {0}, in this course only"
msgstr "只有在此賽程，顯示在 {0} 下方"

#: SelectionDescriptionText.resx, TotalControls
msgid "Total controls:"
msgstr "檢查點總數:"

#: SelectionDescriptionText.resx, TotalScore
msgid "Total score:"
msgstr "總積分值:"

#: SelectionDescriptionText.resx, UsedInCourses
msgid "Used in courses:"
msgstr "使用在賽程中:"

#: SelectionDescriptionText.resx, FileName
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: SelectionDescriptionText.resx, MapExchange_Plural
msgid "map exchanges"
msgstr "更換地圖"

#: SelectionDescriptionText.resx, MapExchange_Singular
msgid "map exchange"
msgstr "更換地圖"

#: SelectionDescriptionText.resx, MapExchangeAtControl
msgid "Map exchange at {0}"
msgstr "在{0}更換地圖"

#: SelectionDescriptionText.resx, Load
msgid "Load:"
msgstr "載入:"

#: SelectionDescriptionText.resx, UsedIn
msgid "Used in:"
msgstr "使用在:"

#: SelectionDescriptionText.resx, CourseNameAndPart
msgid "Course \"{0}\", Part {1}"
msgstr "賽程 \"{0}\", 部分{1}"

#: SelectionDescriptionText.resx, CalculatedLength
msgid "Calculated Length:"
msgstr "計算後的長度:"

#: SelectionDescriptionText.resx, MapIssue_Plural
msgid "map issue points"
msgstr "取圖點"

#: SelectionDescriptionText.resx, MapIssue_Singular
msgid "map issue point"
msgstr "取圖點"

#: SelectionDescriptionText.resx, MapFlipAtControl
msgid "Map flip at {0}"
msgstr ""

#: SelectLocationsForMove.resx, labelArrowFirstControl.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, labelArrowFirstNewLocation.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, labelArrowSecondControl.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, labelArrowSecondNewLocation.Text
#: SelectLocationsForMove.resx, labelArrowConfirmLocations.Text
msgid "è"
msgstr ""

#: SelectLocationsForMove.resx, labelFirstControl.Text
msgid "Select first control or registration mark to move"
msgstr ""

#: SelectLocationsForMove.resx, labelSecondNewLocation.Text
msgid "Choose new location for second control/mark"
msgstr ""

#: SelectLocationsForMove.resx, labelConfirmLocations.Text
msgid "Confirm new locations"
msgstr ""

#: SelectLocationsForMove.resx, labelRotation.Text
msgid "Rotation:"
msgstr ""

#: SelectLocationsForMove.resx, labelYOffset.Text
msgid "Y Offset:"
msgstr ""

#: SelectLocationsForMove.resx, labelXOffset.Text
msgid "X Offset:"
msgstr ""

#: SelectLocationsForMove.resx, labelSecondControl.Text
msgid "Select second control or registration mark to move"
msgstr ""

#: SelectLocationsForMove.resx, labelFirstNewLocation.Text
msgid "Choose new location for first control/mark"
msgstr ""

#: SelectLocationsForMove.resx, buttonBack.Text
msgid "Back"
msgstr ""

#: SelectLocationsForMove.resx, buttonConfirm.Text
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: SelectVariations.resx, comboBoxVariations.Items
msgid "Each Variation Separately"
msgstr "每個分散變化單獨"

#: SelectVariations.resx, comboBoxVariations.Items1
msgid "Each Relay Leg Separately"
msgstr "每個接力棒次單獨"

#: SelectVariations.resx, comboBoxVariations.Items2
msgid "All Variations Combined"
msgstr "所有分散變化組合"

#: SelectVariations.resx, label1.Text
msgid "Variations:"
msgstr "分散變化:"

#: SelectVariations.resx, labelAllVariations.Text
msgid "Display all the forks together on a single map."
msgstr "顯示所有分叉在同一張地圖上"

#: SelectVariations.resx, labelSeparateVariations.Text
msgid "One map for each possible variation through the course."
msgstr "賽程中每種可能的分散變化的地圖。"

#: SelectVariations.resx, labelByLeg.Text
msgid "One map for each leg on the relay teams that you choose."
msgstr "您選擇的接力隊伍其每一個棒次的地圖。"

#: SelectVariations.resx, labelByLegNotAvailable.Text
msgid "You must first define relay teams by selecting Relay Team "
"Variations... from the Course menu."
msgstr "您必須先從 賽程 選單選取 接力隊伍的分散變化...來定義接力隊伍。"

#: SelectVariations.resx, checkBoxSelectIndividualVariations.Text
msgid "Select Individual Variations"
msgstr "選擇個別的分散變化"

#: SelectVariations.resx, labelNumberOfTeams.Text
msgid "This course has {0} relay teams assigned. Use Relay Team "
"Variations... from the Course menu to change the number of "
"teams."
msgstr "此賽程已經分配了 {0} 個接力隊伍。 使用 賽程 選單中的 接力隊伍的分散變化... 來變更隊伍數量。"

#: SelectVariations.resx, label3.Text
msgid "to"
msgstr "至"

#: SelectVariations.resx, label2.Text
msgid "Select which teams to print/export:"
msgstr "選取要列印/轉出的隊伍"

#: SelectVariations.resx, $this.Text
msgid "Choose Variations"
msgstr "選擇分散變化"

#: SetPrintAreaDialog.resx, okButton.Text
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: SetPrintAreaDialog.resx, setPrintAreaLabel.Text
msgid "Set the desired printing area by dragging with the mouse."
msgstr "拖曳滑鼠游標設定要列印的範圍"

#: SetPrintAreaDialog.resx, groupBoxPaperSize.Text
msgid "Paper Size"
msgstr "紙張大小"

#: SetPrintAreaDialog.resx, checkBoxAutomatic.Text
msgid "Set Print Area Automatically"
msgstr "自動設定列印範圍"

#: SetPrintAreaDialog.resx, checkBoxFixSizeToPaper.Text
msgid "Fix Print Area Size to Paper Size"
msgstr "將列印範圍固定為紙張大小"

#: SetUILanguage.resx, introLabel.Text
msgid "Select the language that you would like to use for the "
"user interface of Purple Pen (menus, windows, etc.)"
msgstr "選擇您要用於 Purple Pen 使用者介面（選單、視窗等）的語言"

#: SetUILanguage.resx, $this.Text
msgid "Program Language"
msgstr "程式語言"

#: StatusBarText.resx, DefaultStatus
msgid "Left mouse button: select object;   Right mouse button: "
"move map;   Scroll wheel: zoom in/out"
msgstr "滑鼠左鍵：選取物件；滑鼠右鍵：移動地圖；滾輪：放大/縮小"

#: StatusBarText.resx, DefaultRectangle
msgid "Left mouse button: move/size rectangle;   Right mouse "
"button: move map;   Scroll wheel: zoom in/out"
msgstr "滑鼠左鍵：移動/調整矩形；滑鼠右鍵：移動地圖；滾輪：放大/縮小"

#: StatusBarText.resx, DragObject
msgid "Hold down left mouse button and drag to move selected object"
msgstr "按住滑鼠左鍵並拖曳以移動所選物件"

#: StatusBarText.resx, DragCorner
msgid "Hold down left mouse button and drag corner point to move it"
msgstr "按住滑鼠左鍵並拖曳轉角點來移動它"

#: StatusBarText.resx, DraggingObject
msgid "Move object to desired location and release mouse button"
msgstr "將物件移動到所需位置並釋放滑鼠按鍵"

#: StatusBarText.resx, DraggingCorner
msgid "Move corner point to desired location and release mouse "
"button"
msgstr "將轉角點移動到所需位置並釋放滑鼠按鍵"

#: StatusBarText.resx, AddingControl
msgid "Click left mouse button to place new control"
msgstr "單擊滑鼠左鍵設置新的檢查點"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingControl
msgid "Click left mouse button to add existing control \"{0}\" to "
"course"
msgstr "單擊滑鼠左鍵將現有檢查點“{0}”新增到賽程"

#: StatusBarText.resx, AddingStart
msgid "Click left mouse button to place new start"
msgstr "單擊滑鼠左鍵設置新的起點"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingStart
msgid "Click left mouse button to add existing start to course"
msgstr "單擊滑鼠左鍵新增既有的起點至賽程"

#: StatusBarText.resx, AddingFinish
msgid "Click left mouse button to place new finish"
msgstr "單擊滑鼠左鍵設置新的終點"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingFinish
msgid "Click left mouse button to add existing finish to course"
msgstr "單擊滑鼠左鍵新增既有的終點至賽程"

#: StatusBarText.resx, AddingCrossingPoint
msgid "Click left mouse button to place new mandatory crossing "
"point"
msgstr "單擊滑鼠左鍵設置新的強制穿越點"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingCrossingPoint
msgid "Click left mouse button to add existing mandatory crossing "
"point to course"
msgstr "點擊滑鼠左鍵一次以新增現有的強制穿越點至賽程中"

#: StatusBarText.resx, AddingObject
msgid "Click left mouse button to place new object"
msgstr "點擊滑鼠左鍵一次以設置新的物件"

#: StatusBarText.resx, AddingBend
msgid "Click left mouse button at the location of the bend"
msgstr "在轉彎處的位置點擊滑鼠左鍵一次"

#: StatusBarText.resx, AddingCorner
msgid "Click left mouse button to add a new corner"
msgstr "點擊滑鼠左鍵一次以增加新的轉角"

#: StatusBarText.resx, DeletingBend
msgid "Click left mouse button on a bend to remove it"
msgstr "在轉彎處點擊滑鼠左鍵一次以移除轉彎"

#: StatusBarText.resx, DeletingCorner
msgid "Click left mouse button on a corner to remove it"
msgstr "在轉角點擊滑鼠左鍵一次以移除轉角"

#: StatusBarText.resx, AddingControlGap
msgid "Click left mouse button on the control circle to add a "
"small gap; hold down left mouse button and drag to create "
"a large gap"
msgstr "在檢查點圓圈上點擊滑鼠左鍵一次以增加小的間隔；按住滑鼠左鍵並且拖曳可建立較大的間隔"

#: StatusBarText.resx, RemovingControlGap
msgid "Click left mouse button on a gap in the control circle to "
"remove it"
msgstr "在檢查點圓圈上的間隔上點擊滑鼠左鍵一次可移除間隔"

#: StatusBarText.resx, AddingLegGap
msgid "Click left mouse button to create small gap; hold down "
"left mouse button and drag to create a large gap in the leg"
msgstr "在賽段上點擊滑鼠左鍵一次以建立小的間隔；按住滑鼠左鍵並且拖曳可建立較大的間隔"

#: StatusBarText.resx, RemovingLegGap
msgid "Click left mouse button on a gap in the leg to remove it"
msgstr "在賽段的間隔上點擊滑鼠左鍵一次可移除間隔"

#: StatusBarText.resx, SizeRectangle
msgid "Hold down left mouse button and drag to size the selected "
"object"
msgstr "按住滑鼠左鍵並且拖曳以調整所選物件的大小"

#: StatusBarText.resx, SizingRectangle
msgid "Move edge(s) to desired location and release mouse button"
msgstr "將邊緣移至想要的位置並且放開滑鼠按鍵"

#: StatusBarText.resx, AddingDescription
msgid "Hold down left mouse button and drag to create control "
"descriptions"
msgstr "按住滑鼠左鍵並且拖曳動以建立檢查點說明"

#: StatusBarText.resx, RotatingObject
msgid "Click left mouse button when the crossing point is rotated "
"to the correct angle"
msgstr "當穿越點旋轉至正確的角度時單擊滑鼠左鍵"

#: StatusBarText.resx, AddingLineArea
msgid "Hold down left mouse button and drag to add a line "
"segment; click the left mouse button to finish adding object"
msgstr "按住滑鼠左鍵並拖曳以新增一條線段；單擊滑鼠左鍵以完成新增物件"

#: StatusBarText.resx, AddingText
msgid "Hold down left mouse button and drag to create text"
msgstr "按住滑鼠左鍵並拖曳以建立文字"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingMapExchange
msgid "Click left mouse button to add existing map exchange to "
"course"
msgstr "按滑鼠左鍵一次以增加已有的換圖區至賽程中"

#: StatusBarText.resx, AddingMapExchange
msgid "Click left mouse button to place new map exchange"
msgstr "按滑鼠左鍵一次以設置新的換圖區"

#: StatusBarText.resx, AddingMapExchangeToControl
msgid "Click left mouse button to add map exchange at control "
"\"{0}\" "
msgstr "按滑鼠左鍵一次以在檢查點增加換圖區 \"{0}\" "

#: StatusBarText.resx, AddingRectangle
msgid "Hold down left mouse button and drag to create object"
msgstr "按住滑鼠左鍵並且拖曳以建立物件"

#: StatusBarText.resx, DraggingTopologyObject
msgid "Drag control number to reorder it in the course (hold "
"shift to duplicate)"
msgstr "在賽程中拖曳檢查點序號以重新排序 (按住shift鍵可直接複製)"

#: StatusBarText.resx, AddingExistingMapIssue
msgid "Click left mouse button to add existing map issue point to "
"course"
msgstr "點擊滑鼠左鍵一次以新增現有的取圖點至賽程中"

#: StatusBarText.resx, AddingMapIssue
msgid "Click left mouse button to place new map issue point"
msgstr "點擊滑鼠左鍵一次以設置新的取圖點"

#: StatusBarText.resx, StretchingObject
msgid "Hold down left mouse button and drag to stretch the "
"stretch the crossing point"
msgstr "按住滑鼠左鍵並拖曳縮放十字標記來放大"

#: StatusBarText.resx, ControlForMoveAllControls
msgid "Click the left mouse button on a control or registration "
"mark to move to a new location"
msgstr ""

#: StatusBarText.resx, NewLocationForMoveAllControls
msgid "Click the left mouse button on the new location for the "
"control or registration mark"
msgstr ""

#: TeamVariationsForm.resx, buttonExport.Text
msgid "Export..."
msgstr "轉出..."

#: TeamVariationsForm.resx, label2.Text
msgid "Number of legs:"
msgstr "接力棒次的數量："

#: TeamVariationsForm.resx, buttonCalculate.Text
msgid "Assign Variations"
msgstr "分配分支變化"

#: TeamVariationsForm.resx, label1.Text
msgid "Number of teams:"
msgstr "接力隊伍的數量："

#: TeamVariationsForm.resx, fixedLegsLink.Text
msgid "Assign fixed legs to branches..."
msgstr "分配固定的棒次至賽段分支："

#: TeamVariationsForm.resx, label3.Text
msgid "Team numbers start at: "
msgstr "隊伍號碼從： "

#: TeamVariationsForm.resx, checkBoxHideVariationsFromMap.Text
msgid "Hide variation codes on map"
msgstr "在地圖上隱藏變化分支的編碼"

#: TeamVariationsForm.resx, saveFileDialog.Filter
msgid "IOF XML 3.0|*.xml|Spreadsheet (CSV)|*.csv"
msgstr "IOF XML 3.0|副檔名.xml|逗號分隔 (CSV)|副檔名.csv"

#: UnusedControls.resx, okButton.Text
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: UnusedControls.resx, unusedControlsLabel.Text
msgid "The following controls are in the All Controls collection, "
"but not used in any course. Click Delete to remove all "
"checked controls."
msgstr "下列的檢查點在\"所有檢查點\"工作欄中，但是沒有在任何賽程中採用。點選\"刪除\"以移除所有已確認過之未採用的檢查點。"

#: ViewAdditionalCourses.resx, labelInstructions.Text
msgid "Choose additional courses to view with course \"{0}\"."
msgstr "選擇其他賽程以檢視賽程\"{0}\"。"

#: ViewAdditionalCourses.resx, $this.Text
msgid "View Additional Courses"
msgstr "檢視其他賽程"

